【結局篇】【MYU】《病港》（３２）

此為《病港》Post３１，現在加更補文數為３３篇，每１００正評＋３篇文。

病港結局預計於星期日完結，感謝半年以來的支持，及與主角走過的每段路。

《我係死神，專門審判自殺嘅人》實體書已經上架，各大書店有售。外傳中，會有病港彩蛋。

──────────────────────
有興趣睇我如何生活做人的，歡迎讚好及追蹤內有故事所有更新資訊及動態，包括我請假

FB：

IG：tity20030164

想追睇我過往的故事作品，可進入紙言：

《病港》暫時預計於五月尾出版。
──────────────────────
《病港》漫畫版，大概一、兩星期更新一話：

Post：（第五話已更新）

木辛巴打專頁：

漫畫整合網：
──────────────────────
【目前倖存區情報資訊欄】

【地區分佈圖】

《病者圖鑑》
【大本營篇】：
病腦
病爪
舌女
大眼
大耳
大鼻
病牙
病嘴
Dr.D助手（半異）
Dr.D與馬姑娘（變異）
──────
【不良人篇】：
病童
竊屍賊
病翼
舞者
──────
【寶琳倖存區篇】：
男病童（頭目級──病者平權組織）
三腦（頭目級──病者和平協會）
南愚（頭目級）
北賢（頭目級）
───────
【康城不法者之地】
病獸
───────

過往的Post：

Post（１）：

Post（２）：

Post（３）：

Post（4）：

Post（5）：

Post（6）：

Post（7）：

Post（８）：

Post（９）：

Post（１０）：

Post（１１）：

Post（１２）：

Post（１３）：

Post（１４）：

Post（１５）：

Post（１６）：

Post（１７）：

Post（１８）：

Post（１９）：

Post（２０）：

Post（２１）：

Post（２２）：

Post（２３）：

Post（２４）：

Post（２５）：

Post（２６）：

Post（２7）：

Post（２８）：

Post（２９）：

Post（３０）：

Post（３１）：
──────────────

【Dr.D的病學研發筆記】：

綠色針筒：保留人類記憶：生前的技能、學問、知識、記憶

黃色針筒：保留自我意志：擁有理性，自我思考同判斷

紅色針筒：保留人類外貌：保留作為人類的外貌

特製病者血：賦予人類比一般病者特別強大能力

舌女的唾液：可收集作為強酸使用

大耳的污垢：可收集作為黏液使用

病牙的鐵齒：可切割為堅硬物料使用

病爪的頭部：可當作為金魚飼養

大鼻的氣體：可收集為多種氣體燃料使用

感謝以下各位讀者為《病港》繪畫：

【長舌女】

【鳥嘴人】

【舌女】

【瑜小六】

【魚缸中的病爪（Bomi）】

【標準不良人】

【EX真爆極‧青頭仔】

【娃娃】

【公仔】

【鳥嘴先生】

【米奇瘋子】

【最佳損友】

【銘凱與M相遇病爪漫畫】

【舌女可愛版】

【董倫（熊背虎腰版）】

【Twin Eagle】

【大舊】

【黑色賢者】

感謝Leo Tam巴打繪畫：

【病腦】

【Dr.D】

【不破尚】

【班尼】

【白魂】

────────────
其餘Fb繪畫的巴打：

Felice：

【病爪】殘暴模式

康文署：

【在酒吧被不良人偷偷繪畫的M】

IG巴打：

【忘年之交】

收費花生：

【真‧舌女】

【黑暗的正義】

今晚出文，謝

謝謝

即刻正評留名

白魂

劉明

留名

Doctor Myu

結局正皮留名

立即正皮

正皮留名 墨巴加油 慢慢寫好個結局！

永遠的零原來係澳狗
開親post都係酸鳩香港人
好橙
社會垃圾小學雞，快啲死左佢啦

新post留名

余三村同賴三都有個三字，唔知有無關係？

last post LM

可能真係同一人

last po lm

M=YU

拳打蝗蟲
腳踼共匪
民族自強
香港獨立

等結局

見唔見到我個一蚊？

序章結局post

lm

我幫你搵下

其實M當日打左支特制病者血係咪都冇用 打完都唔會異變做病者 佢HIV+架嘛

申 未重睇

正皮留名

墨巴加油 留名

Dr D

居然

直路了

每次追墨巴啲故到最後都好唔捨得

最後一個po 比返晒啲負皮你

wuwuwuu咁就睇到最後
好想問一句 其實係墨巴定墨絲
巴定絲都好 都係好愛你
遲下去買埋你本死神睇

真係最後懷念

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。

Dr. D應該一早知M有HIV

正皮左就算
等文

點會係同一人呀
余三村訓左係度喎

辛苦曬墨巴

兩個五毛

訓係到？

余三村係余博士個女喎

sorry

佘博士係咪搵少左白魂
可以同白鯨對打再重創佘博士
未必廢過海陸空喎

白魂嘅智商仲低過標準不良人

追左幾個月有D唔捨得

白鯨把巨劍有無古怪
成隻手斬落黎

明明博士比子彈射都無事
應該唔關突襲事

係咪博士平時自動防禦
心神受影響時先有破綻

白鯨知道某d情報，先擺病童陣？

由不破尚錄影帶見到既相，同埋10樓lab見到既相，如果係賴三咁M點會唔發現？打左變血變左樣？

抱住個女的合照

不破尚=帶領殲滅將軍澳全部人類倖存區

董倫=單拖殺左康城十二元老

白鯨=艾寶琳傳奇病獵大師

白魂差少少功積咁.....

深受讀者愛戴，算唔算功積？

關於呢點 要真係故事前期睇得好細緻既人 先察覺到某啲嘢

若然係咁：賴三係Dr.余係有機會
好似話大本營前期元老已經有賴三，係董倫大本營同康城交易果陣提及過，而且話過大本營未有發電機又無線電，咁兩營地點溝通？去康城條路但1條，又咁多病獸，大本營人馬一來一回點會咁容易避晒？
其次，若果你係遊戲創辦人，落幸存區扮下野玩下會無咁悶，又方便收風同指揮南北行動。
同埋Dr.余行動點解係要著雨褸？一係有中二病，一係怕身份曝光。

純推測

留名 追左好耐 出書實買番本👍🏾👍🏾👍🏾

....我估
因為出面橫風橫雨

濕親個頭易感冒

不良人、艾寶琳第一劍客
公認㗎嘛

留名
等得好心急 但又好唔想佢完

我愛墨巴⋯⋯

新讀者留名
用左一兩日追完 真係好正
正到我考試都無溫就裸考左
希望唔好炒啦

賴啦你

會唔會係 賴三叫M去搵北賢 ？

病獸係由病爪過一段時間先至變成
咁係亂世初期應該未咁快有病獸？？

一定要有一個雨褸男carry。
平行世界嘅風仔

合理喔

罰你重睇

最後一個po 一定要留名

唔通Dr余就係紅男

Lm

Last post leave name

我要文

我諗凌晨一兩點左右

等你!

不過不好太辛苦

個余博士咁樣就真係走左唔返黎啦

MYU係M同余小六

LM

仲有好多迷團
好期期待個結局

星期日啦

等緊你

墨巴 墨巴 墨巴

墨巴既凌晨係永無止境 我願意奉陪到底

樓主,我們到了,你在哪裡.jpg

我相信有追開嘅 都會困係星期日呢個迴廊入面 出唔到去

好唔捨得 雖然唔係晚晚都追 有時會儲埋幾日先睇

大大話話都追佐成幾個月 一諗到完佐之後 就好似其中一個娛樂活動冇佐咁

就算睇講故台其他故 都唔會睇到咁入迷 咁上癮
最鍾意就係墨巴瘋狂出文 一晚既量都等於人地2,3晚 質素又可以keep住咁高質

點都好, 無論good end 定bad end, 希望有個精彩既結局

依半年 多謝墨巴陪住我地

bad end?

追咗咁耐終於完

最後一個post忍唔住留個名
多謝墨巴呢個故陪咗我咁耐
一定買書支持

多謝墨巴嘅文陪左我幾年
睇住你嘅文愈嚟愈多人睇 要繼續加油
我愛墨巴

今年畢業 呢幾個月一直都忙住搵工讀書interview
但每一個夜晚朝早一定會做既就係上去睇下有冇文
多謝墨巴你用咁高質既文陪左我渡過呢幾個月

加油

墨巴深夜出文加油

仲有30幾篇文 墨巴加唔加得切

墨b要爆肝了

最後一post

完故好似無咗個依賴

追過幾個墨巴既故事，好欣賞墨巴故事中既人物都描寫得有血有肉十分立體，而且建立一個咁宏大既世界觀一啲都唔容易，覺得以作者既出文效率而言已經處理得好好，依半年辛苦了

吹毛求疵實在太易，希望出書後大家真金白銀支持下。文字應該係值錢的，支持墨巴

希望M最後個病無事

文？

加油！

墨巴生理時鐘仲係12點

推

3點了

仲未有文

最後一個post就一定要留名
見證歷史

一陣出

今日就係序章嘅終結

終於等到今日
由第七定第八個post開始追
呢大半年每晚瞓前都要入一入嚟追
就算去旅行都冇得傾
我自己讀文學院都有寫下嘢
上過紙言睇好早期啲屍故 唔覺有乜特別
但睇到呢個故個人設世界觀同安排好晒啲伏線
真係睇到我哇哇聲自愧不如
多謝你啊老友 (非YAG)
等墨巴下一個故出現之前
唯有每晚追返之前啲故了

由第一個post 追到以嫁
我愛你呀墨巴

墨巴既1 2點係現實世界既幾多點

應該聽朝6-7點

只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文

以往都好少追故 但一追呢個故就完全愛上左
多謝墨巴 呢段日子辛苦你了要係咁爆肝出故止我地既癮

Last post lm

「轟隆──」

這場暴雨、這場狂風，就像在記念某些經已逝去的事實。

「雨太大‧‧‧‧‧‧連前路睇唔清。」王達尼直視前方，說。

「係‧‧‧」我把視線，放在陷入暈迷的賴桑上：「但係我哋‧‧‧必須要前進，至少，要救到仲未斷氣嘅賴桑‧‧‧‧‧‧呢件，係我哋唯一仲可以做到。」

「嗯‧‧‧‧‧‧要救到所有人。」王達尼回頭，盯著自己的背包。

「跟喺我後面‧‧‧‧‧‧」我拖行鯨牙大劍，前進道。

「嗥‧‧‧！嘿！」未出幾步，已經有一頭舌女奔來。

我心中算好攻擊距離後，便全力揮出大劍！

「嘰‧‧‧‧‧‧！！」舌女飛撲過來的瞬間，就給砍飛。

「呢把‧‧‧係白鯨嘅‧‧‧‧‧‧」一直關心賴桑情況的奎斯，現在才留意到。

我這才發現，自己奇怪的地方。

「佢嘅意念‧‧‧同我一致。」握住大劍的我，腦中不斷湧出熟識的運用技巧：「就好似同步咗咁。」

斷

大雨，讓大眼看不見、

狂風，讓大鼻的釋出的氣體極速吹走、

儘管如此，病者還是無窮無盡地出現，要前來索命。

「你哋走先‧‧‧‧‧‧」我望見前方湧現不斷的病者，於是交付一句：「我引開佢哋‧‧‧‧‧‧之後，你哋返去。」

「你咁做同自殺有乜分別？」王達尼上前，問。

「我唔會有事‧‧‧‧‧‧」我們內心的悲痛，是該轉化為力量：「信我。」

「俾我望多次你對眼‧‧‧‧‧‧」王達尼凝視我幾秒，說：「咁樣，我先會永遠記住‧‧‧」

「‧‧‧」

「好，咁奎斯‧‧‧‧‧‧你準備好未？」王達尼又轉頭，問。

奎斯點頭：「係‧‧‧」身上電擊而成的花紋，成了他的印記。

有咩興奮得過5點入黎F5有文

頭幾個post追到而家都成半年

終於都到咗呢日

喺呢個故遇到好多人

假扮墨巴朋友嘅墨巴分身幸運兒

日日辛勞工作嘅負皮王

過街老鼠零狗

多謝大家比到我咁多樂趣

我會掛住同大家晚晚追故到天光嘅日子

期待下個故 掛住女童軍了

幸運兒 真係我朋友嚟

但之前我借佢帳用嚟出文

臨訓前諗住睇下有無文
點知
我可以安心入睡啦

「會係一場硬仗‧‧‧」我拖行大劍前進。

而他們兩人則站在原地等待，觀望我的背影遠去。

很快地，猙獰的笑聲經已遍佈我周圍，首當其衝的我，成為了它們的首要攻擊對象。

我轉半個身，向身後的他們‧‧‧‧‧‧點頭。

「嘶──！」下一秒，就把下半身也轉後，順勢旋運大劍斬殺最近的兩隻病牙。

我一邊引走，一邊向前移動來開路，而他們就一直跟在後面。偶然有一、兩隻病者發現了他們，王達尼都會用白魂的劍，或是自己的槍去殲滅。

每一隻前來的病者，都不惜一切要拉倒我，阻止我的前進。

而白鯨死前一刻，在我腦中注入的某種「意念」，亦開始完全地發揮起來。

他的知識、回憶、技巧、信念，都交託到我的身上。

「係白鯨嘅‧‧‧‧‧‧」遠處的奎斯，對我驚嘆不已：「影子。」

犬京係咪死左

係

天開始光了
不過已是尾聲

兩個浪子都死晒

其實負評王先係最忠實fans
成日cam 住個P.O.

M無限體力mode

「係‧‧‧？」王達尼也往我望去。

「嘿‧‧‧嘎嘎‧‧‧‧‧‧嗚嗄！」終於，面對數以百計的病者突擊，我被其中一隻舌女舔傷手臂了。

幸好的是，沾上的酸液很快便隨雨水退去‧‧‧‧‧‧

但正常人，都該感染了。

逐漸地，病者已經成群成網地將我包圍，被它們完全掩沒前，我打個眼色讓他們自己走餘不到一半的路。

病者往我身體不斷攻擊，它們被雨水沾濕頭髮後，更顯得像個發狂的精神病人。

「嘶嘶嘶嘶嘶嘶嘶嘶嘶──」我揮舞大劍以水平方式去旋轉，周遭瞬間就被血花四濺。

而奎斯和王達尼，在我協助之下都先到一步，回到艾寶琳倖存區。

語言、面容、心情都無法表達的悲憤，只能透過這把大劍一一揮出。

「啊‧‧‧‧‧‧！嗄‧‧‧嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」意識稍為清醒一點，回頭望時。

我已經像個殺紅了眼的人，把坑口的街道上弄得血流成河，滿佈病者的屍體。同時地，我身體亦都佈滿了各種的傷口‧‧‧‧‧‧

好快就要過無故追既日子了

被感染會唔會有病者之力

唔會被感染 重睇x99

郁d叫人重睇

「嘿‧‧‧嘿嘿嘿嘿‧‧‧嘿嘿嘰嘰‧‧‧嗡咿咿‧‧‧」天空還周旋著病翼、地上還爬行著舌女。

「呯呯呯呯呯──」沉重的腳步聲，顯示病獸都跑來了。

我下意識地，找了一輛四人車並站在其車頂上。

「嗚嗚嗚嗚嗚！！！！！！」病獸正狂奔過來。

我把大劍插入車頂，先固定站穩自己。

「砰──！」果然，病獸一來便撞擊四人車。

不過，它的力度沒有大到讓車子飛開，車胎只是向後移了數十步。

隨後，病獸上前往車頂揮出一拳！

要在瞬間判斷正確，才能側身避開它的攻擊，繼而踏上它出拳的壯臂，再往膊頭上位多踏幾步前進，後往它身後一躍‧‧‧‧‧‧！轉身、揮刀，砍掉病獸的後半個腦袋。

「呯──」最後以背著地。

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」望著搖搖欲墜的病獸，我開始意識到‧‧‧‧‧‧這是白鯨以前對付病獸的技巧。

理論上唔會 因為有免疫

白鯨幫m升級到佢地lv了

太多人問過相類問題 語氣重左嘅話道翻個歉 疏巴打

體力都自動升級左

M家陣拎白鯨把野 好似刀仔咁拎

咁點解之前Dr.D會想打病者血落M到將佢變成病者?
定係因為Dr.D唔肯定有愛滋=有免疫 所以想用M嚟做人體實驗?

Dr.D應該唔知愛滋可以抗病者感染

咁dr d啲針仲有無效？

冇咁快完嘅 Dr.D 又未打 余博士又未打

咁夜都成堆人未瞓

外掛狗

女童軍見
Btw幸運兒

陣間夾埋凱銘三個夾攻M

Dr.D係知愛滋係可以抵抗到，佢講過一句說話冇好直接話俾M知。不過唔記得個句講乜

今個post嘅標題，有冇人一齊估下係乜，暫時留意到個YU（余），M係代表M?

「沙啦沙啦──轟隆！」

病獸向前傾倒在車子上後，我把焦點移上到閃電交加的天空上。

比起以往，經常到天台暗自抱怨老天灰沉沉的我，如今卻覺得它們帶住了一些色彩。

「原來‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧仲未拋棄我。」

不知為何，我對住這一直都該死的老天‧‧‧‧‧‧泛起了微笑。

我開始明白，董倫總是微笑的原因‧‧‧‧‧‧

或許，這就是世界的殘忍。

給你另一個活下去的機會，給你另一個該死的意義。

亦或‧‧‧‧‧‧是某種使命？不太清楚。

面對後續的病者，我也不知還有否能力，去跟它們對抗。

但如今，面對正在近來奪命的病者‧‧‧‧‧‧

我至少能夠自豪地說一句，

「守護大本營。」

訓多陣再出

my u
“我的你"

呢幕個畫面出哂來 M真係好型

條傻仔比人封左未
專登unblock再block黎report

由驅魔者到𠵱到唔經唔覺3年了一個故比一個好睇！！ 加油 辛苦了

「俾我望多次你對眼‧‧‧‧‧‧」王達尼凝視我幾秒，說：「咁樣，我先會永遠記住‧‧‧」

YAG

Last post Lm

M已經可以單挑病者大軍

殘血配神兵再加白鯨過哂d save俾M
理論上可以掃場

係咪返大本營打最後一戰 ？

有冇畫圖JJ可以畫把大劍黎睇睇

鯨牙大劍似mon hun把飛雷龍之牙

MYU = M's Yag Universe

把大劍會唔會係咁

似呢把？

墨巴遲下返高登出文啦 小d無謂人

少埋人睇添

回家，不了。

轉去紙言睇

諗起玄鐵劍

咁鐘意返自己返飽佢啦

要比早洩玩 寧願做多步 block d無謂人

推呀

鬼餃M

今日會完？

點解樂似今個故仲未有姓墨嘅角色出現
定m係代表墨

突然想知M全名叫乜

M Yu

墨麥送？

睇M驗身報告個時呆咗一吓

墨魚

同墨說有冇關係

佢寵物

話時話佢隻長毛貓咩名

幸運兒？

喺咪今日會完了

盡能力 ！可能又要開爆文模式

我考慮緊 最尾公唔公佈好

呀哥你小心身子呀

考慮下我個「墨麥送」

M會唔會死

不用謝 我都喜歡寫文先有心爆肝

其實病港早期設定 係因為我有個Fd 成日笑愛滋病人會好似喪屍咁周圍感染人 於是我就套用左了

facebook出文咪算
不過拎舊登/用Discuz!整嘅forum嚟比較嘅話
連登ios個追故模式仲係好撚廢
開咗都仲要慢慢碌先睇到下一篇文

即係一開始dr.d比佢粒藥都唔知有冇用 純粹自己免疫左

我都真係特別鐘意呢個故嘅世觀，

大本營、康城、艾寶琳、不良人、翠林村、松木村、靈實醫院

每一個都有歷史背景，出名嘅人，唔同嘅制度同風氣，而主角就係經歷晒所有野嘅人

都其實打左大半年 即係8個月 估唔到時間過得咁快

希望啦 Fb差千幾個就一萬人 未讚好既試撳

應該係安慰劑

我支持 如果你出書 我會買 當感謝你呢一年的辛勞

我是畫 肥版董倫的男人

我習慣左寫長篇故事 成日以為自己兩個月咩都會寫完

晏晝都未問波
今日點完
加速

真係過得好快 原來追咗咁耐

已like FB
到時書展可唔可以搵墨巴你簽名
我會買晒咁多冊支持

銘凱果到有冇伏筆

墨巴不如整多個外傳玩下支線
休息番夠之後

最後一個post留名

我都好想知

應該可

睇落去

之前諗過兩個小故事

第一個叫「病港：貪鼠」

第二個叫「貴華復仇記」

貴華

貴華搵昆過佢班仆街尋仇

貴華係咪諗住將隻老雞AV賣比全世界

話說個故有冇提過點解M會有愛滋病？

又完故鳥，有啲空虛寂莫凍，要等幾耐墨b先會再出文
btw墨b會唔會又用新ac出文？

母體感染

唔知 隨心的

遺傳 細細個讀緊書已經俾人欺凌

墨巴 準備好岀文啦 ？

愛滋冇樣睇 點解會俾人爆咗出嚟

定唔記得佢係收埋自己 所以見倒個6指小朋友好照顧佢

今日幾點會出文

想睇貴華

屌你老母永遠的零,個仆街搞撚到我特登開post屌柒佢

多謝墨巴每晚既文

唔好搞咁多野啦貴華，最後都係柒多獲架咋

M都係姓余

M以前職業係咪臥底 我唔記得左
同埋好想知佢點解咁驚佢啊媽 （記得佢比女病童尖叫時會出現關於媽媽既幻象）

YAG 花絮篇

貴華部分被昆既事

1.比M呃去睇老雞真人show
2.比M呃既果本書
3.呃去YAG吧

佢啊媽搞到佢生愛滋

貴華報仇又比人撚多次

幾點有文

佢阿媽係M細個嗰時迫M屌自己

遺傳呀
好似刀劍神域個絕劍咁呀

頭腦變得一片空白，視覺卻漆黑一片。
我回憶到從前。
有些人打從出生開始，就注定擁有一個美滿的人生。
有些人，就注定要承受一輩子的詛咒。
小時候，我就理解自己為何總是被人排擠。
「唔好掂佢啊！有病毒嫁‧‧‧‧‧‧」、「死開啦！一陣感染我啊！」、「喂‧‧‧走喇，佢嚟啦嚟啦‧‧‧‧‧‧」
同學總是以異目的眼光斜瞪住我，哪怕是咳一下，
也會受到慘烈的對待，數十枝掃把會不斷打向我，畏縮在角落的我想反抗，也沒有這個能力。
那是，因為我的病。
愛滋病。
我從出世開始，就附帶住父母的這一種遺傳，上天賜予的詛咒。

最後一個post留名，我嘅第一次就咁俾咗墨巴

今日結局啦？

今日終於完啦，一切都完啦

結局留名 墨巴我係之前讚你打錯字計錯數好可愛個丸丸 不過改咗名叫蝦妹 記住我阿

完了吧

墨巴好似扑野忍住唔射甘 留番今晚一次過發文等我地爽d

最後一次留名了

甘你老母

哦 屌你老母 弱智系

不要吵架

盡全部能力

哈

要爆肝了

咁夜先出預左睇到聽朝

咁老賢係咪唔幫M擋針
M都會無事

加油墨巴 我愛你❤️

留名等出書，之後搵你簽名

俾心機啊！我等你！！

肥仔貴華

你畫？睇第一眼個陣真係笑左 特別見到佢手上埋艾幣

係呀

唔緊要嫁墨b 我唔介意你慢慢寫寫到下星期日

好唔捨得你地啊

幸運兒bb
Btw

墨...巴...我...愛...你.....
得...閒...要...黎...靈...實...探...我......同...滿天......

希望之後可以見番大家😭
艾匡 我愛你😭😭😭

墨巴點解一定要拆散我同艾匡😭😭😭

唔知最後m會有無得解到愛滋 以毒攻毒

可能已經病者化左 只係仲未講

真係默默咁追咗半年有多
真係就快完忍唔住要留個言
有時訓唔著晚晚追故
答車又成日睇到眼濕濕
真係接受唔到就快完 好唔捨得
多謝你阿墨巴

開始出第一波

──結局篇──

暴風疾雨，街上一片混亂。

平日熙熙壤壤 、鑼鼓喧天的艾寶琳夜市，如今只餘下「呼呼」來襲的狂風。艾寶琳的居民們，都紛紛躲到建築物裡，從窄狹的小窗戶觀看外面滂沱大雨的災景。

原本被棄路邊的建築廢料，都被狂風牽扯得在街中亂飛，放置各處用以照明的火炬也因此熄滅，世界如同陷入了最灰暗的一天。

「沙啦沙啦──」傾盆大雨的路上，出現了兩個人影。

「咁大雨‧‧‧邊鬼個喺出面？」躲在生命之牆內的艾寶琳守衛，疑惑地問道。

「開‧‧‧門啊‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」雙手抱住賴桑的奎斯，喘氣不停。

「佢係‧‧‧病獵公會嘅奎斯！」守衛回報。

「呯！」在他後面，響起了一下槍聲。

王達尼緊接而來：「嗄‧‧‧‧‧‧」並對經已中了自己一槍的大眼，進行補刀斬殺。

「嗚‧‧‧嗚嗚嗚嘎‧‧‧‧‧‧」

「開門‧‧‧！」王達尼盯住牆上那些守衛。

「唔好意思‧‧‧實在太大雨同太夜，除非你哋有皇室通行證，否則要等到聽朝！」守衛長走出來，說：「咁係因為要確認你哋有冇受感染，睇落你哋情況似乎唔多好‧‧‧‧‧‧」

渾身是傷，的確很難讓人相信，自己沒有受到感染。

「一萬個艾幣，」王達尼直接談出回報，並亮出手臂上的鼠型紋身：「救人要緊‧‧‧‧‧‧！」

「一！？一萬個艾幣‧‧‧‧‧‧！！？」守衛們都驚呆了：「有冇可能！？」

「有可能‧‧‧‧‧‧」在艾倖存經驗老道到的守衛長，深視著他的紋身：「係「黑鼠商團」成員嘅紋身‧‧‧佢哋係艾寶琳地下勢力好龐大嘅走私組織。」

「咁‧‧‧」

「趁大雨，黑媽媽咩都睇唔都，偷偷放佢哋入嚟！」守衛長拍拍手，指揮手下：「反正唔賺呢筆錢！每日都係企到隻牛咁，咁不如我哋好好拎呢筆錢去夜總會玩返晚喇！」

「係‧‧‧係，收到！！」守衛們聽到如此振奮消息，馬上去把大門開啟。

他們進來後，那幾名艾寶琳邊境守衛立即恭敬地迎接，分別取出一根香煙到王達尼嘴裡，另一個則奉上火機為他點火。

有句俗錯不了，有錢好辦事。

特別是十分講求金錢、地位、勢力的艾寶琳倖存區。

「歡迎艾寶琳倖存區同志，安全歸來！」守衛長笑容可掬地敬禮。

「唔洗做快速感染測試？」王達尼快人快語，沒有半點餘暇：「我朋友重傷！立即送佢去醫院。」

「明白！」在守衛長的指示下，守衛們慎重地將賴桑放到擔架床送走到疊翠軒皇家醫院。

「嗄‧‧‧」此時，倖存活來的二人才敢靠牆、坐下，真正地喘一口氣。

兩人放空的眼睛，對病者之都的每一幕，依然歷歷在目。

「六個去‧‧‧‧‧‧」難忍情緒的王達尼，手部彷似抽搐地掩住面部：「三個返‧‧‧」

而滿身電紋焦傷的奎斯，什麼都沒有說‧‧‧‧‧‧只是默默地任由眼淚流。

「兩位‧‧‧我‧‧‧我仲有冇咩‧‧‧係可以幫到你哋？」守衛長怔然地問。

王達尼搖搖頭，把口中吃住的一根煙也掉走了：「‧‧‧佢喺最上層搵返嚟。」他把那些從研究室帶來的資料文件，都交給了奎斯。

現在外面橫風橫雨，最好便是留在「生命之牆」堅固的休息室中待著。

「幾個同伴嘅命‧‧‧‧‧‧」但奎斯他，對文件完全漠不關心：「就係換嚟咁嘅‧‧‧幾十張爛紙。」

「但呢到啲嘢‧‧‧可能‧‧‧可以換番全世界嘅命！」王達尼捉住奎斯雙膊，眼神認真：「唔好咁快放棄‧‧‧！如果唔係‧‧‧‧‧‧佢哋條命就變得唔值。」

「‧‧‧」奎斯聽完王達尼的說法後，往文件瞧上幾眼。

「嗰余智海喺頭先都出現埋‧‧‧‧‧‧」王達尼說。

「南愚‧‧‧北賢，嘅製造者‧‧‧‧‧‧？！」

「係‧‧‧政府大樓最上面盡頭，有一間改裝過嘅實驗室。」王達尼把見到的，都說出來：「佢好似就喺入面做病毒研究同收藏個女‧‧‧‧‧‧仲想復活佢。」

「復活‧‧‧？所以‧‧‧就意外整咗呢種病毒出嚟？」奎斯酷無表情地，冷笑一下：「整到呢個世界變到咁不知所謂！！？」

「如果病毒真係佢研究，咁佢都有權唔釋放出呢種病毒‧‧‧‧‧‧但既然佢選擇令全香港嘅人都蒙受住呢份活罪，就代表佢立心不良。」

「我哋走咗，邊個可以守住間研究室？！唔俾佢再入去‧‧‧‧‧‧」奎斯問。

「放心‧‧‧佢依家入去都無用，我哋將佢所有研究器材都整爛哂，甚至研究文件都偷哂喺我哋手上‧‧‧‧‧‧就算佢依家入到去，都乜都做唔到。」王達尼繼續說：「有嘅‧‧‧至少，仲可以望住嗰女喊。」

「但佢捲土重來‧‧‧都係遲早嘅事。」奎斯說的，正是接下來他們要面對的問題：「時間唔會等人，佢都一樣，我哋一定要有行動，喺佢重新之前。」

「放心，研究文件喺我哋手上，佢身為病毒學家冇呢堆舊資料做依據，中間斷咗層都幾難研究落去。」王達尼分析著可用的時間：「同埋佢堆專業嘅研究器材，我睇都價值不菲‧‧‧‧‧‧暫時應該得艾寶琳皇家研究室仲有呢啲機器，加上白魂‧‧‧‧‧‧生前斬斷咗佢隻手，我哋可以靠呢一點搵出佢，通知各個倖存區通緝佢。」

「但係‧‧‧」奎斯突然想起了，北賢自我毀滅前的一句說話：「嗰個北賢講過‧‧‧‧‧‧要擊敗佢，得唯一一個方法。」

「佢‧‧‧？」王達尼不明所指的人，是誰。

「我有感覺，佢係指余智海。」

「點樣打低佢，就之後再諗‧‧‧我哋睇哂堆文件先，既然咁重要。」王達尼開始感受到，M曾經背負過的重量：「嗄‧‧‧原來‧‧‧‧‧‧做一個無知嘅人，係咁幸福。」

是晚，他們整夜翻閱余智海的資料文件，了解到不少的事情。

包括，HIV血液對病毒有免疫、余智海一直試圖為死去已久的女兒進行復活實驗、病毒會不斷進化成更多種類。

期間，因為王達尼的特別身份，生命之牆內的守衛一直給予他們特別的照顧，例如奉上珍貴的巧克力飲料回復體力、免費的驗傷消毒服務、幫助整理大量文件報告。

在這狂風暴雨的晚上，這些邊境守衛都變成了王達尼的私人軍隊兼助理。

「真係好‧‧‧‧‧‧」奎斯一邊閱讀報告，一邊說：「平日申請入去，要呢班守衛佢哋好聲好氣都難。」

「有錢嘛。」王達尼簡直而直接地答。

「有錢真係大哂咩‧‧‧‧‧‧」

「對唔住，喺艾寶琳‧‧‧‧‧‧」王達尼稍稍放下文件，望向奎斯：「有錢真係大哂。」

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈！」一旁的守衛在陪笑。

那些繁密的文件看著看著，二人就不知不覺地睡去。

這一天，他們的確耗盡超乎自己的體力。

更沉重的是，他們知道活下來的自己，責任更為之大。

天漸亮。

如同墨水的陰沉烏雲在凌晨結束的前夕，卻不斷擴散起來，使本該陽光普照的早上，弄得天色跟昨晚無異。

打開窗口，大家都以為天未亮，又呼呼地睡去。

實際上，已經是一般艾寶琳居民要上班工作的時間。

若不是外面連響數十個雷，恐怕奎斯和王達尼都要睡上一整天。

「呵欠‧‧‧‧‧‧」王達尼惺忪地醒來，低頭望住腿上的一疊文件：「唔小心‧‧‧訓著咗。」

「啲雨仲未停‧‧‧？」奎斯聽到的雨聲，依然是昨晚那種如大豆落下的「滴噠滴噠」聲。

王達尼彈一下手指，呼叫隨便一位邊境守衛過來。

「嗯，請有咩可以幫到你？」他不像守衛，酒店服務員倒是很像。

「我哋訓咗幾耐‧‧‧‧‧‧」王達尼望望奎斯，再望回守衛：「仲有‧‧‧依家幾點‧‧‧？」

「依家係中午十一點。」守衛貼心地提醒：「不過今日大家都應該停工休息，你睇下外面，橫風橫雨都做唔到乜嘢生意，仲可能俾風吹走。」

「點解會咁鬼大風‧‧‧‧‧‧」受天氣影響，王達尼也受到行動限制。

醒來後，一直遠眺天空，一言不發的奎斯卻說：「係‧‧‧北賢。」

「北賢‧‧‧？」王達尼疑問。

「我印象中‧‧‧佢將自己所有力量灌入天空之後‧‧‧‧‧‧」奎斯回頭，望向王達尼：「天氣就變成咁。」

「臨死都要搞我哋一鑊‧‧‧‧‧‧！」王達尼拍一拍大腿。

「唔係‧‧‧佢嗰刻，好似醒覺咗咁。」奎斯深入地思考：「佢咁做，一定有意思‧‧‧‧‧‧因為係佢不惜用生命造成嘅環境。」

「黑鼠先生，」邊境守衛長倏地進來休息室，拍一拍手：「培根加青瓜塊做早餐啱唔啱？」

「隨便你～」王達尼答，因為現在吃龍肉也沒味了。

「嘻！你有部相機就唔爭在同我哋一齊影相，掛喺辦公室入面留個記念！好似大哥你啲咁嘅大人物，我退休之後一定要多多關照啊！」天是黑的，連守衛長的心也是黑的。

「相機‧‧‧‧‧‧」但他的說話，卻意外地觸動到王達尼：「係‧‧‧琴日我執到部相機。」

「相機？」奎斯問。

「係‧‧‧執之前，隔離仲有隻斷手，係余智海。」王達尼打算把相機開啟。

「‧‧‧‧‧‧」可惜的是，昨天它被摔過又受雨濕過，似乎有些失靈：「頂‧‧‧！要去搵人整一整。」

「因為電器鋪多數開喺商場入面，所以應該有開鋪。」守衛說。

「得‧‧‧」王達尼點點頭，馬上出去找人維修。

生命之牆對外的門一開，立即一陣強風吹至，濕冷刺骨。

「洗唔洗跟埋你！？」奎斯追問。

「唔洗‧‧‧」王達尼把相機入到密封的袋子，二話不說就帶著出去：「你繼續睇啲文件，知已知彼‧‧‧‧‧‧百戰百勝！」

於是，王達尼便冒著大雨，趕到新都城中心三期內的電器鋪中。

倖存區的街外空無一人，商場內卻是水洩不通。

停下工作的人，都去到了新都城一、二、三期中找些樂子，這讓要辦正經事的王達尼，顯得有點不耐煩。

到達電器鋪後，更愕然了。

整條隊長得要繞幾圈，大多是些青年、孩子握住部過氣的Game Boy，攜帶艾幣去買電池。

「唉‧‧‧‧‧‧」王達尼又感到莫名苦惱，但生活中就是諸事不順。

「喂‧‧‧！錢啊！！！」王達尼第一樣想到的辦法，就是把口袋裡所餘無幾的艾幣拋到地上，讓正在排隊的人前來拾檢。

「哇！！！又有傻仔派錢啊！！！！」但是，只吸引到一半的人流走開。

還有排前幾十名的人，根本毫不在意金錢的誘惑。

「哈哈！」突然，一旁出現了熟識又陌生的聲音。

王達尼轉頭一望，是貴華。

那個被M詐騙了不知多少次的有錢胖子，但他總是刻意強調自己只是「微胖」。

「居然會見到‧‧‧同我有相同興趣嘅人！」貴華慢慢地走近，對王達尼作出更正：「不過你派錢嘅動作唔夠豪邁！同埋派嘅金額唔夠多！顯得有啲寒酸‧‧‧‧‧‧所以唔能夠吸引太多人嫁！哈哈。」

「咁你表演一次‧‧‧‧‧‧」王達尼說。

貴華微微一笑，點點頭：「呢個商場咁多人，表演下都唔錯，就俾見識下真正嘅金錢威力。」

說畢，貴華從口袋裡取出一大疊艾幣往，動作純熟、流利、豪邁地將它們拋出。

艾幣如同外面的雨水一樣降下‧‧‧‧‧‧

全個商場的人都靜止了幾秒，全部瞪往貴華的方向，亮出貪婪的野性目光。

「你睇～哈哈，我令到時間停頓都得。」只餘下貴華一個哈哈大笑著。

「唔該哂。」王達尼拍拍他的手臂，便急步入到電器鋪中。

緊接下來的數十秒，聚集在新都城三期的人們紛紛衝向貴華，如同沒有理性的喪屍一樣，想要把散落他身邊的錢撿走。

「錢啊‧‧‧錢啊錢啊錢啊！！！！」、「今日冇工開！執錢啱哂！！！」、「哇‧‧‧！！衝過去呀呀！唔好阻住我啊！！！」、「唔好爭呀！我嫁！！」

「啊‧‧‧慢慢嚟啊！！你哋撞親我呀！！！呀！！」被一堆人群淹沒的貴華，破口大罵：「啊！！！」

逐漸地‧‧‧‧‧‧

連貴華的聲音也聽不到了。

「老闆‧‧‧‧‧‧搞一搞佢。」王達尼把相機放到檯上。

「好～應該好少事姐。」老闆開始動手檢查。

一會兒後‧‧‧‧‧‧

「冇事啦，幫你整咗一整，應該開得番部機。」老闆把相機交回王達尼。

「唔該‧‧‧。」付過錢後，便馬上開啟，查看當中的照片。

一堆病者的照片，全部在極近距離下拍攝。

顯出拍攝者，並不是一般人。

除了很多的病者照片外，還有一些地型風景的照片，當中坑口的病者之都有著不少。

而最讓王達尼感到詭異、驚奇的部份來了‧‧‧‧‧‧

賴三

來了來了

來未？

文啊

來了

墨巴 加油啊 追八個月既故 終於到尾聲 真係好感動
我愛您啊墨巴

到喇到喇

多謝墨巴令各位連登仔有故睇 完左病港抖幾日好啦，跟住要寫新故啦

三哥

果然是賴三
到底賴三有多狡滑
能夠撚晒成個大本營既人

我相信係余博士弱點係水

點解停左

之前艾寶琳都有條友專影病者

喺呢度停

應該係 要著雨衣，北賢仲特登搞到落雨

最後的幾十張照片中，

全都是瑜小六的個人特寫。

「呢啲拍攝視覺，全部‧‧‧都係偷拍返嚟。」王達尼心中愣然：「但拍攝地點‧‧‧‧‧‧全部都喺大本營。」

雞皮疙瘩的王達尼，腦中生了一個極為恐怖的念頭。

「大本營‧‧‧‧‧‧」王達尼怔怔地放下相機，說：「一早混入咗敵人。」

沒什麼事情，被敵人早已在身邊埋伏更為恐怖。

慶幸的是，至少王達尼現在知道了！

「要返大本營‧‧‧‧‧‧」王達尼一想到愛紗，心情又焚焦起來：「搵無咗左手嘅人！！！」

想到這裡，王達尼便跑了起來，先回到艾寶琳邊境「生命之牆」中，跟奎斯交代。

「奎斯‧‧‧！奎斯‧‧‧‧‧‧！！」他衝著進來，把得知的事情都告訴奎斯。

「即係話‧‧‧‧‧‧余智海好有可能就係大本營入面！？」奎斯聽完後，問。

「係‧‧‧雖然‧‧‧‧‧‧雖然我唔知佢點做到，係偽裝又好、化妝又好、變裝都好！」王達尼快人快語：「總之，我要即刻返去。」

「我跟埋你！佢唔易對付‧‧‧‧‧‧」奎斯說。

「唔好！你留低，總要‧‧‧總要有個人生存，係知道當中內情。」王達尼合十，再指一指奎斯「所以，你留喺到‧‧‧‧‧‧！」

「咁樣嘅話‧‧‧‧‧‧」奎斯有口難言。

「你仲有賴桑要照顧！佢係你兄弟，佢依家重傷，你唔死得！如果你唔死得‧‧‧‧‧‧」王達尼有難說出這一句：「但我死咗‧‧‧就再創過「病獵公會」。但今次首先應承我，你唔可以死，明唔明啊！」

「‧‧‧‧‧‧真係要咁？」奎斯也不是衝動的人。

「好榮幸‧‧‧認識你。」王達尼伸出空拳，說：「但我依家，必須要去救我愛嘅人。」

奎斯沉重地點頭，且緊握住拳頭：「唔好死‧‧‧‧‧‧「病獵公會」，等住你贊助‧‧‧同埋做校監。」他也不知，該說什麼離別的話好了。

王達尼留下相機：「嗯。」道別一句，便離開了。

回大本營之前，他去了自己的根據地，取了些手槍子彈，因為都預計可能會有一番惡鬥。

「余智海會係大本營嘅人‧‧‧‧‧‧？」對於這一點，王達尼十分困惑。

但答案，在他掀開這塊污渠蓋，直達到大本營後就會清楚。

「沙沙沙沙沙沙沙──」由於大雨的關係，下水道水位都超過了下半身。

王達尼每一步都是逆流而行，因此十分艱辛。

大本營。

雨勢雖強，但同時亦是個收集雨水的好機會。

除了李惠利大樓的大本營低、中級職員，在天台上放置更多露水收集器去儲水之外，廣場上更多的青年，脫掉了上衣享受這場天降的洗禮。

對於許久沒有洗澡的他們來說，如同一場恩典。

「大舊Sir‧‧‧呢場雨，都落幾耐啊可？」在健身室避雨的阿玲，說。

「係囉！一啲徵兆都冇！」舉著啞鈴訓練的大舊，說：「班後生都係‧‧‧‧‧‧雨水都好玩嘅～！」

「哈哈哈，總好過你啲汗水嘅。」阿玲望住汗流浹背的大舊。

另一方面，七樓之上，亦有兩名優雅的女生，靠著欄杆喝熱茶。

「嗰天仲係咁陰‧‧‧」抬頭望天的愛紗，說。

「你擔心佢？」一旁的阿禮，說。

「佢成日都喺出面周圍走，叫人點樣唔擔心？」

「同埋點將自己嘅人生，放心交付俾佢？哈哈哈‧‧‧‧‧‧」阿禮笑起上來。

「你呢？」愛紗盯著阿禮的無名指：「隻戒指邊個送架～～」

「哼～」阿禮望一望無名指套住的戒指，含笑地微笑：「一個，重要嘅人。」

達尼

大本營要冚家被剷起了

啊 好緊張啊

果然係賴三？

立flag了...最鍾意達尼
墨巴 令佢重傷好啦 唔好死

M去左邊

原來你個賴三係個撚屌

達尼係個好型嘅浪子！
可唔可以留佢一命

原來真係你

M變身歸來未

達尼！記得去搵埋滿天呀！
滿天都係曾經有守護大本營意志既人黎！

紅血左好耐了

凌晨先出？

唔准寫死佢

聽日考試都忍唔住追結局

最後的結局篇lm

直路喇
好唔捨得
大家一齊追到天光

+1

即刻煲返哂有賴三既情節

+2

+3

搵人去幫達尼

+4

七樓，大本營領導人書房的短波通訊設備，罕有地響了起來──是康城那邊的來電。

這是當初，少佐離開康城時，康城領導人明雲所贈送可貴的設備。單是運作它來進行兩區的通訊，幾十秒鐘的時間，就可能要用上數十部高級發電機的電力。

因此，如非必要都不會使用。

「De──」坐在書房的少佐，接下通訊。

「喂‧‧‧」少佐先出聲：「明雲？」

「嗯，係我。」另一端，傳來明雲的聲音：「有好重要嘅事情要同你講‧‧‧‧‧‧」

「係？」少佐知道明雲突然聯絡他，肯定有不好的事。

「係咁嘅‧‧‧‧‧‧我哋康城嗰到有前天氣分析師、技術專員、大學嘅氣象學家同埋一啲小設備，發現呢幾日天氣嘅唔尋常。」

「唔尋常‧‧‧？」

「應該咁講‧‧‧‧‧‧」明雲換個說法：「因為一啲不明嘅情況，氣壓受到變化，出現咗極端天氣。」

「你意思係‧‧‧‧‧‧」

「將軍澳海濱對出嘅海域，產生緊變化‧‧‧‧‧‧逐漸形成緊一股龍捲風。」明雲說下去：「而吹陸方向，正正係大本營。」

「咁我諗‧‧‧你打得過嚟，唔會係單單提我閂好門窗咁簡單。」少佐說。

「無錯‧‧‧‧‧‧個強度係，你哋要即刻撤離。」明雲猶豫了半分，說：「佢嘅威力，難以想像。」

「‧‧‧」

「如果你哋搵到暫時嘅避難所，可以嚟康城先。」明雲說。

「咁‧‧‧我哋仲有幾耐時間。」少佐直接問。

「半日。」

‧‧‧

「噹‧‧‧」滿身狼狽的王達尼，花了好一段時間，終於回到大本營之中。

「啊‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」雙腿單是應付水流，已經用上不少腳力。

從大本營垃圾場的污渠口出來的他，先把手槍插入腰間，以免嚇到平民。

然後才走出垃圾場，在廣場抬頭四望，然後走進到中央細看那些耍水的年輕人，試圖尋出余智海。

「哈哈哈‧‧‧哈哈哈哈‧‧‧‧‧‧！」、「雨呀！係雨啊！正，勁耐冇沖涼囉！」、「呼～！咪再撥我水啊，撥番你嫁！」、「啊哈哈哈哈哈──」、「哇‧‧‧大雨到，可以去番廢荒咗嘅游泳池游水都得！」、「一陣去囉！一陣去囉！」

廣場盡是青年人歡樂愉快的叫聲，跟覺得周圍危險重重的王達尼相比，氣場就有極大差別。

心好寒
咁嘅節奏但係已經最後一日
好有不祥嘅預感

達尼同M唔好死呀

Happy end 啊

達尼頂住啊
M 返啲返唔救大本營

屌

之前係咪有一個人專係影病者相，仲影埋滿天阿禮的合照，然後M佢哋係咪係死亡之路執番部相機，嗰個人係咪死咗

病插留名

王達尼見逐層逐個找的方法，肯定是行不通，便想到前去七樓圖書館，要求少佐先把大本營的所有出入口都關閉，暫時防止任何人出去。

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」跑著樓梯的王達尼，如同經歷著三項鐵人。

突然，樓梯上有個人張開雙手，阻撓王達尼前進：「咦～達尼，咁急做咩啊？食唔食返枝煙先呢？」他是平日睡在垃圾場旁的大本營街友，抽煙時跟王達尼挺聊得來。

「唉！留返同你阿媽食啦‧‧‧！」王達尼特地避開他，繼續跑上去七樓：「嗄‧‧‧嗄‧‧‧」

好不容易，王達尼上到七樓並跑入圖書館了。

「喀喀──喀喀──！」禁不住耐性的王達尼，索性直接開門。

「少佐！要立即封鎖大本營所有出入口！」王達尼說。

「‧‧‧」少佐怔了怔，說：「你嚟得真係合時，我正要落令‧‧‧同所有人宣佈，準備撒離。」

「撒離！？WTF！！！？」王達尼呆了。

「有股龍捲風喺海中心外面集結緊，準備吹過嚟，再唔走就大家一齊死。」少佐答。

索性今晚唔瞓,狂禁F5

那個人叫雨川 沒死 被主角救了

live! live!

由舊登十少年一路追到宜家病港 終於忍唔住留言 墨巴啲故真係好正 成個世界觀都好吸引 希望今年之後快啲岀下個故 係咪好似係女童軍？ 墨巴加油！

睇黎係M 少佐打最後一戰
好興奮

期待下星期新故

北賢想用龍捲風殺余智海？

推上熱門第一

得閒要重睇番

好緊張 結局篇寧舍有電影感！

賴三係余智海？

加速

心跳加速

有無pdf檔 想坐飛機追 好耐無睇

唔會係賴三咁易估下嘩

我估愛紗係余智海
千面人你個仆街

愛紗冇傷同呀禮飲緊野

未必係雨水傷到Dr.Yu
可能係北賢知道用龍捲風
可以一鋪過令Dr.Yu粉身碎骨
令到佢唔可以有命去轉走d傷害

龍捲風應該只係極端天氣嘅副產品
真正要傷害到余博士嘅應該係雷電？

都有機會
同埋點解博士會臨門一腳唔入秘密房呢

余你的能力究竟是甚麼？

M威脅會打爆佢個女嘅維生器皿

打爆左就做幾實驗，都復活唔到個女

因為根據報告個女一接觸空氣 就會無限脹大

加上博士斷手血液不斷流 只可以暫且離開

「咁我都坦白啲講‧‧‧‧‧‧」王達尼雙手插腰，氣未回復：「大本營有病者，人扮成嘅特殊病者。」

「有證據？」少佐直接問。

「唔需要證據‧‧‧‧‧‧我對眼就係證據！佢間接害死咗犬京、害死咗白魂、害死咗M，仲有一個叫賴桑生死未卜！！」王達尼激動地按著辦公桌。

「M？」少佐似乎只聽懂這個字。

「佢‧‧‧佢為咗救我哋‧‧‧‧‧‧」王達尼落寂地按住眉目，頹然地搖頭：「犧牲咗自己‧‧‧。」

「‧‧‧」房間沉默一片。

良久，少佐通知大本營的高級職員，傳遞命令：「立即封鎖大本營所有出入口。」

「收到！」大本營高級職員馬上照辦。

「佢終於都‧‧‧‧‧‧」命令傳遞完畢後，少佐黯淡地低頭。

「或者‧‧‧我哋好快就可以見到佢。」王達尼語帶雙關。

「佢離開嗰陣‧‧‧‧‧‧」少佐的每一句，都要好久才說得出來：「有冇‧‧‧交低啲咩。」

「只有一個，堅定嘅信念。」王達尼說：「係我自己感受到‧‧‧」

「‧‧‧」

「守護大本營。」王達尼也很難說這句出口。

簡單而平淡的一句，卻會讓人心坎掀起某種感動。

大概，沒什麼句子，可以比起「守護大本營」這一句，來得貼切去形容M。

「再講多啲詳情，」少佐盡可能去接受這個事實：「敵人嘅資料？」

「冇咗一隻手。」王達尼續說：「成個大本營，斷咗一隻手嘅人，應該十隻手指都數得哂，要搵唔難，對付先難。」

「得，去召集所有搜索隊同老師開會。」說畢，便往會議室而行。

在會議之前，王達尼先把一切知道的事情，都告訴少佐。

例如敵人的能力，是吸收傷害和能量，再經由肉體的接觸，轉移到對方身上從而殺害。

由於緊急召集的關係，大家都很趕地過來，但總有數個人會缺席。

「差唔多到齊，都有八、九成人喺到。」最早到來的阿玲點算著人數。

「咁可以開始先？」搜索隊一名隊目，問。

「唔太好，最有經驗嘅賴三老師都未嚟。」抱住雙手，十分特顯肌肉的大舊說：「有佢嘅話‧‧‧再擬定策略先最好。」

「記住！我哋得三、四個小時去行動。」少佐憂心地，盯住窗外對住的大海：「時間一到，就要即刻撒離。」

「明白！」眾人回答。

「嗰個叫賴三嘅仲唔嚟‧‧‧‧‧‧？」王達尼不安地，盯著腕錶。

「佢係大本營嘅老功臣，老賢時代就喺大本營到幫忙，佢唔係有心唔嚟嘅。」大舊向王達尼解釋：「應該食緊午餐或者換緊衫姐‧‧‧！再唔係應該出咗大本營，賴三老師佢有自由出入權利，成日都唔喺自己房嘅！」

「仲唔開始相討，敵人就真係走甩，要搵個斷手嘅人有幾難‧‧‧‧‧‧」王達尼耐不住，說：「一係你哋傾住先，我幫你哋搵佢。」

「好。」少佐同意。

唔通就係賴三！

唔好呀

大家唔好屈賴三老師OK?

賴三係最早期話畀M知有南北賢

好緊張

就係賴三

臨近結局 上黎對住大本營等墨巴出文

希望達尼唔會死
真心想佢同愛紗有美好結局

有冇講過老賢少佐佢地點識賴三

達尼好有型

大本營要變愛滋村了

M......唔...好...有...事.....

「唔洗搵啦，」在王達尼出發之際，大本營高級職員趕上來：「賴三老師出咗去，簽薄嗰到記錄住，佢琴日開始出咗去，今日仲未返。」

「果然，只係出咗去，咁大風大雨，賴三老師都應該暫時返唔到嚟。」搜索隊的人點頭稱是。

「為咗影病者，老師佢真係去到好盡‧‧‧‧‧‧哈哈哈。」大舊無奈地笑著。

「影病者？」王達尼被這句話觸引到。

「你唔知咩！？哈，果然同愛紗講嘅一樣，你條友仔淨係識諗點樣賺大錢啊！」大舊說。

「咩影病者‧‧‧講落去。」王達尼十分認真地問。

「呃‧‧‧你唔知佢工作同興趣都係拍攝病者？然後做記錄，再教導學生知佢哋嘅弱點、特性、興趣、外貌、習性、出現區域之類。」

「‧‧‧」王達尼心中又是一寒，想起了那部相機皆滿滿的病者照片。

「喂‧‧‧‧‧‧你要去邊？！」大舊問。

「去睇啲嘢。」王達尼只交代一句。

接著，他便跑到去賴三老師的專屬樓層──攝影大樓。

那裡十分清靜，因為據聞賴三是個不善交際，不像大舊討學生歡喜，只會認真地去做自己的事。

王達尼前去C橦後，才發現攝影樓鎖住門了。

「鎖住‧‧‧？」王達尼敲一敲門：「有冇人？賴三老師？」

除了攝影大樓，就連走廊也十分寧靜。

王達尼把耳朵貼近了門身，再敲一次門：「喂‧‧‧‧‧‧有冇人！？」

唔好死阿達尼bb

頂住啊達尼

仆街了

博士斷左手wo

唔準死
牙尚同白魂已經死左

仆街啦

達尼吾好死呀😭

吾你老母

達尼！！！

不如唔好打啦，嘴遁就算啦

墨巴 求下你唔好寫死佢地

達尼唔好死

屌你咩王達尼！又唔當場講出自己既懷疑！
又要壇自行動！唔好死呀！

Dr. D 同Dr. Yu 病發初期兩個病者研究既人就已經喺晒大本營
如果呀yu一早揾dr d可能已經醫好個女

咁有可疑仲自己一個去

賴三條仆街，隱藏得咁好

死緊啦

live
加速

live

對王達尼來說，上鎖的門根本是個笑話。

要不是道德的束縛，他在大本營可謂暢通無阻。

「好啦好啦‧‧‧」王達尼擦擦雙手，取出一根平時總會帶在身上的特製迴紋針來開鎖：「係時候，好好發揮黑鼠商團首領嘅本識‧‧‧‧‧‧」

做非法走私生意的他，偷竊是基本學，而偷竊的基本也是開鎖。

這種滿佈貪念的技巧，只有艾寶琳這種地方才會用得到。

「咔‧‧‧咔‧‧‧‧‧‧咔！」門鎖輕微地響起。

「呼，成功‧‧‧」王達尼悄悄地推開門。

入面一片漆黑，不過還有幾盞攝影燈和LED燈，被開啟照射著某些位置。

「‧‧‧」王達尼從腰間拔出手槍，小心翼翼地前進。

比起外面，這裡昏暗的氣氛更為恐怖‧‧‧‧‧‧

又未必好仆街既
雖然係final boss 都好照顧低lv 玩家
培訓好多人才

M會唔會去揾滿天一齊救世界

收返埋枝炮啦達尼

屌 好心個on9尼就叫人去

希望今晚睇得完 好撚正

岀面咁大雨要岀去？不了

墨巴出文用一波波去形容，睇黎今晚既文量唔惹少

應該會帶大本人d人去靈實醫院避風暴?

希望賴三係無辜
咁達尼就無危險

又大雨又行雷康城啲病獸咪出晒黎鳩衝

咁睇賴三一定係Dr.Yu

龍捲風嘅路線??

係海度吹去ive喎

加速！！！

每一盞亮著的燈，所擺放的位置都十分奇怪，因為有些是照著牆壁，有些則是照著暗角，完全不是照著真正會行到的地方。

但王達尼沒想那麼多，也沒打算移動那些燈，免得打草驚蛇。

在依靠微弱的光線下，近乎摸黑的王達尼進入到攝影大樓的其中一間小房。

牆上貼住很多的照片，全部都是關於病者。

獨個進去，會感受到莫名的壓力‧‧‧‧‧‧就像四方八面都被病者包圍一樣。

一個不覺意，就會給舌女從暗處拉走的那種感覺。

「冇咩特別‧‧‧‧‧‧」其實是王達尼自己，也想早點離開這房間。

之後，他就入到器材租用室。

裡面放住各種攝影的器材和配件，觀察細微的王達尼很快就留意到，某些配件牌子跟病者之都撿回來那部相機，是一致的。

「‧‧‧‧‧‧」王達尼心寒得不敢說話了。

並且，他在檯面上發現了一份論文‧‧‧‧‧‧

寫住「瑜小六」的名字。

王達尼拎槍有用咩？余博士有反彈能力，用槍危險過用手

即喺由下向上??
利申路痴

南方有海 不過CAP唔哂

好撚心寒 代入左王達尼到

賴三嘅目的係培養入到病者之都嘅人，幫佢打低白鯨

唔捨得完

睇到相機零件 小六論文仲唔走人

唔該曬巴打們

緊張到痴線 屌

我都覺得係

唔好死啊

一切都完了

希望賴三有苦衷/無諗過會失控到咁 已經一路想補飛 達尼你唔好有事呀

墨巴好多謝你呢段時間日日出文! 真係好好睇! 我會上紙言追埋你個universe!

結局留名
追左幾個月，好緊張

好擔心達尼安危

真係余小六

「部機入面，都有瑜小六嘅相‧‧‧有冇關連？」王達尼放下論文之際，門外出現聲音了。

他馬上左右張望，最終決定躲到完全不受光線照射到的黑房中。

「嗄‧‧‧」他心，跳得很快。

「噠」對方直接把門開了，然後進來。

「明明鎖咗‧‧‧」這把聲，是在他印象中，正是賴三老師的聲音：「有老鼠入咗嚟？」

接著，賴三再把門鎖一次：「咔──」。

之後，攝影大樓中就只餘下賴三老師的腳步聲，王達尼連氣也不敢吸一口。

聽腳步聲，賴三老師正在大樓四處移動，似乎找著什麼、拉著什麼大燈‧‧‧‧‧‧

不久，就停止了。

然後，賴三老師他進來器材租用室，並關門、鎖上。

「咔」

似乎，有很多的秘密要鎖住不讓人看見‧‧‧‧‧‧

王達尼如此想著。

m幾時死左

達尼以為佢犧牲左啫

好緊張呀 想王達尼同愛紗有完美結局

關門打狗啦 達尼要斷手啦

通常都係咁死 好蠢

墨巴好鍾意Life is strange?

無啦無啦 阿尼無啦！

墨b殺左達b

王達尼唔好死呀

賴三老師鎖門後，待在原地良久。

「呼？」他突然搖一搖頭，拉開器材租用室用來存放相機配件的大櫃子。

因為器材租用室和暗房是相連，只是有一門之隔，因此二人可謂同處一室。

把大櫃子拉開後，賴三老師便彎身走入去了。

王達尼自然是看不見，他一直待在暗房，不動聲色的等待機會。

「唔‧‧‧唔‧‧‧‧‧‧唔‧‧‧」倏地，外面傳來第二把模糊的聲線。

「等咗好耐？因為要做小小偽裝先去到D室拎鎮靜劑。」賴三老師的聲迫，從另一間房傳出。

「唔‧‧‧唔‧‧‧唔‧‧‧‧‧‧」另一把模糊的聲線又再傳來。

王達尼慢慢把門打開，才發現器材租用室的大櫃子後，有個小小的破口，可以通去某間小房。

「‧‧‧」王達尼把槍對準前方，步步靠近那破洞入口。

「瑜小六，你真係好似我個女‧‧‧‧‧‧」賴三老師以平淡的聲線，說：「不過放心，你好快就會正式成為佢。」

達尼可唔可以唔死呀

小六

好緊張！唔捨得訓狂f5

仆佢個街咪撚搞小六啊啊啊啊

好搞唔搞搞小六

小六變病者 M用血救佢
大家一齊有HIV做情侶 大結局BBQ

M出嚟救小六啦

攻其不備，一槍打落佢個頭

好撚嬲 屌

好撚緊張 儲左一陣文入嚟睇 睇一陣又live咗

希望聽朝前完到

加速
再快d

真係賴三條仆街

明天再追

老實講，如果小六同達尼二揀一死一個，我會揀小六死

王達尼靠近到洞口旁後，偷偷往內裡瞧‧‧‧‧‧‧

入面是間荒廢已久的小房，入面放住一張椅子、櫃、雜物、照片、幾具包住東西的不明麻布袋，椅子上坐著被綁手綁腳的瑜小六，其嘴巴更被人用黑膠紙封住了。

「之後，你可以盡情講嘢，四幅牆都貼上隔音板。」賴三老師撕開了封住瑜小六。

賴三老師如今，只餘下一隻手臂。

他真正的身份就是‧‧‧‧‧‧

余智海！

發現這個真相的王達尼，禁不住把手掩嘴。

「啊‧‧‧你到底想點‧‧‧嗄‧‧‧點解要咁做啊‧‧‧！！！」瑜小六近乎尖叫。

「人類生命有限，病者無限，你成為病者，就可以永遠留喺我身邊。」賴三老師對著她，說。

「我‧‧‧我唔係你要嘅人‧‧‧‧‧‧！你‧‧‧你放我走啊啊啊！！！」畏懼，充斥住瑜小六。

「我琴晚差啲死‧‧‧」賴三老師在踱步，自言自語：「慶幸嘅係，我睇中嘅人，最後‧‧‧果然幫我們清除咗白鯨‧‧‧‧‧‧唔洗再慢慢培育你哋大本營呢班生力軍去病者之都。」

佢撚有培育過咩
成日係度單機

達尼快啲出去吹雞

我都係咁話
達尼不要死

果然是賴三

等緊M去救瑜小六

凱銘幾時出黎救世界

咁啱將軍澳依家都落緊雨

M岀黎救全家啦快啲

達尼唔好死阿

好緊張啊 聽日要返早都忍唔住想等埋個大結局先至瞓

住在希望塔附近表示落緊好大雨
好似置身病港內

望住大本營加埋落雨 好似置身現場睇緊live咁

每朝習慣第一時間起身睇有冇文
以後既日子 又要再重溫一下以前d故

今日之後係故睇，有點失落

*無

「你‧‧‧你根本‧‧‧唔係‧‧‧唔係我認識嘅賴三老師‧‧‧‧‧‧」瑜小六震顫地說。

「冇錯，你哋總係話我表情木訥、總係話我毫無神情、總係話我不善交際，說話都好少。」賴三老師用唯一的手，脫下了自己的人皮面具：「咁係因為‧‧‧‧‧‧賴三呢個人根本就唔存在。從來都係得余智海。」

「‧‧‧‧‧‧」瑜小六呆住了。

「‧‧‧」就連王達尼也想不到，原來賴三表情木訥的背後，是因為人皮面目的緣故！

「可惜嘅係，我琴晚斷手之後再去折返嘅時候，我嘅研究室已經俾人破壞殆盡，珍貴嘅研究資料都俾人偷埋，辛苦咁耐好似得場空咁‧‧‧‧‧‧」余智海握住人皮面具說話：「復活個女已經冇希望。最後，我決定咗‧‧‧倒不如令你代替佢仲好‧‧‧‧‧‧反正佢仲在生嘅話，都同你差唔大？」

「你之前做嘅嘢都係假‧‧‧‧‧‧」瑜小六不敢相信。

「係，我失去咗嗰女咁耐，一見到你，就好似見返佢，我內心好激動。」余智海捏住瑜小六的下鄂，說：「不過你始終唔係佢‧‧‧‧‧‧你有好多朋友、有好嘅性格、有好嘅成長、有出眾嘅外表‧‧‧‧‧‧有總係充滿幸福嘅笑容。」

「‧‧‧」

「佢比你慘得多‧‧‧自細俾人笑，怪物怪物怪物‧‧‧‧‧‧嗰隻病！只係好普通嘅神經纖維瘤，只神‧‧‧只不過係成面腫瘤，而且唔會感染人！佢性格其實好好‧‧‧點解大家都要笑佢？除咗安慰佢，我唔知可以做到啲乜。」余智海話中帶痛：「佢仲細，承受唔住壓力，搬過幾次屋，最尾都係決定喺林中住，唔洗面對太多人。不過‧‧‧‧‧‧佢最後都係喺屋企自殺！我無能為力‧‧‧‧‧‧」

好似唔夠速度，半個中得一篇唔似墨巴風格
d海量文係邊

你做乜撚嘢？

M，救我

激進少少既推post方法又比人負皮
我先想問你地做乜撚野

留名食花生

想兜？

達尼即刻出去搵幫手先啦！！！自己入去一定死

冇野好兜，講事實

睇到好緊張

護主護到

睇到連essay都唔想打 淨係想追故

你走先，我頂住

「唔代表‧‧‧唔代表你可以傷害人‧‧‧‧‧‧」瑜小六反駁：「你咁同嗰班人有咩分別‧‧‧‧‧‧。」

「分別？分別在於，我單純為愛女報仇。」余智海的手臂抖震著：「你知唔知‧‧‧身為一個父母，培養到仔女最後選擇自殺，係幾咁失敗！！？點解所有人都係有囝有囡，但偏偏就係我個囡要自殺！！！我唔明‧‧‧我唔明啊‧‧‧‧‧‧錯嘅唔係我啊‧‧‧‧‧‧」

「錯嘅唔係你，但你依家咁做就真係錯，仲錯得好離譜。」

「咁就唔怕錯落去‧‧‧‧‧‧」余智海抬頭，說：「我承認‧‧‧呢個世界的確係有好人，例如老賢‧‧‧‧‧‧喺我俾白鯨背叛打到重傷之後，喺街遇到我之後將我醫治。又或者係幫我清除白鯨嗰個後生仔‧‧‧我睇到佢背後仲為大本營付出好多‧‧‧‧‧‧不過佢哋都生不逢時。」

說畢，余智海就準備在瑜小六頸側，注射剛從D橦大樓偷回來的鎮靜劑。

「要令你變成病者好簡單，你訓一陣先，到你醒番世界就會唔一樣。」余智海輕撫瑜小六的頭，說：「我親愛嘅乖女‧‧‧‧‧‧余三村。」

「呯！」話語剛畢，王達尼就從後向余智海開了一槍。

「‧‧‧」余智海的身軀抖了一下，後腦便隱約發出紅光。

愛滋m翻黎未

唔好用槍呀

達尼rip...

仆街了 達尼b

M:守....護...大...本.....營....

你咁撚樣推post？依家無出文？

把刀好中二

結局都要罵戰

墨巴已經live緊出緊文 仲話幫手推post

惡過隻

型

達尼要中槍死了

「你錯喇，邪惡博士！」出現在洞口的王達尼，大喊：「老賢同M嘅善良，係俾你利用咗！不過你已經玩完，除非你真係好似傳聞咁識反彈‧‧‧‧‧‧」

「嗯？」余智海轉身，望著舉槍的王達尼。

王達尼立即轉身，用槍打破器材租用室的門鎖，然後狂奔出去。

料不知，過程被其中一盞攝影燈的電線所絆到！

「呯──」

「啊‧‧‧」摔倒的王達尼，射倒另一盞恰好把他位置照住的燈。

「子彈對我無用。」余智海步出器材租用室。

「‧‧‧‧‧‧」而王達尼，則及時躲到另一間存放攝影燈的房間。

「唔好似隻老鼠咁，出嚟面對。」余智海游刃有餘地說。

正至余智海進入擺放一排排的攝影燈的房間，王達尼即把那些攝影燈通通打開，房間一瞬間光亮無比，余智海眼睛受到強光所擾‧‧‧‧‧‧

頂唔到要訓覺了

呢張真係型

屌早知聽日一炮過睇

余智海怕光
btw 樓上兩個一人少句啦
打和啦 唔好再嘈

聽日要返早，但努力捱緊等文

少少野起哂鋼咁，child登質素真係有眼睇
唔中意我咁推係唔撚係一定要寸過馬頭咕哩咁呀 ？

未温exam都要睇墨b
唔好殺左達b呀墨b

攝影燈照唔到行嘅位都係伏筆？

9點半final

其實m死左未？

好啦 打和啦

樓上兩位係咪又好想變隻過街 咁比人完全封鎖呢？
靜少少好唔好

由第一個post睇到依加
忍唔住第一次留言
原來已經差唔多半年了
呢個係我覺得世界觀最完整既一個故
希望墨巴完左個故之後會出其他外傳前傳乜乜
延續病港呢個咁好既故
support

聽朝交assignment 同墨b 一齊打文

你咪block囉，無啦啦叉隻腳埋黎想點 ？
比人嘈完係都要又撩起人

王達尼把握這機會，速到剛才那間小房中，隨手執起一件利物，割斷綁住瑜小六的索帶。

「走‧‧‧！」王達尼負責行頭。

「唔‧‧‧！」瑜小六跟著走。

「你原本可以走，不過為咗救人，真係可惜。」余智海擋在王達尼面前，向他舉起手掌。

「都同我預計差唔多‧‧‧‧‧‧」王達尼猛地對天開槍：「你肯定會嚟阻路。」

「呯呯呯呯呯呯──！！！」他開槍射的，是其中一盞安裝在天花板的射燈。

「砰！」射燈墜落到余智海頭上。

「啊！！」

王達尼立即帶住瑜小六逃到門口，開槍射破門柄，奪門而逃！

「把手槍真係好洗好用‧‧‧‧‧‧！」他倆一出走廊，就往著大樓的出口狂奔著。

余智海急追出來，逼不得已用掌心向逃走的二人開了一槍：「呯──」

兩人逃出到大本營廣場後，瑜小六立即高叫：「有病者喺到！！！！」

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧哈。」王達尼乾笑一聲，說：「唔知點解‧‧‧我冇乜‧‧‧‧‧‧力氣‧‧‧去學你叫‧‧‧」

睇怕今日都係完唔到，要寫多幾日

滿天後續未解鎖
艾框後續未解鎖
銘既伏線又未講
M又仲未回歸

根據推測，要多一星期先可以完美咁埋尾，大家可以睇多幾日
墨B寫多啲，我想要

停止了 大家不要吵架

達尼BB

打和啦 super！

你說的未解鎖 其實可以一小段文就解完

中左槍？

呀王

驚係

達B

好多文 好開心
睇到達尼變到咁有型救到人仲開心

其實3枝針係咪已經廢左

唔好阿 慢慢鋪設然後先再解得唔得
我想睇阿禮同滿天sweet咁拍拖

係咪今晚完？

達尼智取
係咪final boss戰了

達尼 愛莎等緊你

達尼先係真兄弟
真mvp
對一個商人嚟講 由只顧利益變到守護人類
達尼先係最值得尊敬嘅人

聽日翻工都等埋 加速

王達尼呀

最強戰力死得七七八八....犬京、白魂、董倫、不破尚、白鯨，唉...
得返少佐、M、滿天仲有高戰力，同埋補給兵達尼，邊夠打阿

大舊都好勁

係 佢個轉變令人好感動 本身不問世事只顧做地下生意 變到而家同人稱兄道弟 共患難 有生死之交 變得重情重義 真係唔話得

達尼

Mola mola

大舊 冇乜戰績

大舊差少少打贏銘凱喎

唔好死

啊禮會唔會有危險
跟著滿天黎英雄救美

「‧‧‧」瑜小六眼神驚恐地，望著王達尼的左腹位置。

「你見到啲咩‧‧‧‧‧‧」王達尼聲線有些沙啞，說：「我咩都見唔到‧‧‧我‧‧‧我唔太敢‧‧‧‧‧‧望‧‧‧嗄‧‧‧」

「冇‧‧‧冇事‧‧‧‧‧‧」瑜小六扶住他，答。

樓上正打算開始搜索的人，見到廣場的情況後，通通都趕下來‧‧‧‧‧‧

加上風勢經已變得很大，大部份平民都不敢走近欄杆的位置看戲了。

但余智海已經從走廊步出，並且迫近他們二人。

「你仲行唔行到啊‧‧‧？！」瑜小六問。

「‧‧‧放低我。」王達尼無可奈何地說。

「頭先盞燈跌落嚟我個頭嘅痛楚，就俾你感受下。」余智海舉起了手，走向他們。

瑜小六本可逃走，但她執意要保護救了他的王達尼‧‧‧‧‧‧

「唔‧‧‧唔好‧‧‧‧‧‧你會後悔‧‧‧！」瑜小六對余智海，說。

在透徹紅光的手，即將要觸碰到瑜小六和王達尼之際，兩枝快箭從左面射入到余智海的臉頰！

不知不覺都死左咁多人。。
小董倫、牙尚、白魂

同不破尚副手64波
大概 大舊=愛滋m=0.33個滿天

覺得愛莎會及時出現 達尼撐住！

公仔 滿天

大舊同銘凱打到不相伯仲
成個大本營既防身術都係大舊教
點睇都唔會係唔勁喎

m講過銘凱勁過犬京 大舊仲差d打贏犬京

當然要公布

果然是。。。

邊撚個係牙尚

竟然呢到停

黎啦

建議你重睇

不破尚就識一個, 牙尚就唔撚識啦, 牙佢老母咩

Live

我諗我重睇都淨係會知係不破尚
唔撚識邊個係牙尚？

殘血m去搵滿天幫手？

滿天帶埋兩兄妹返黎

唔緊要喎，你而家知咪得

我都等緊素食法醫嫁

F5制已爛

push!

愛滋m到底黎未，好期待佢

瑜小六往左一望，發現是熟識的人！

「公仔‧‧‧！仲有‧‧‧‧‧‧」瑜小六望向另一個，毫不認識的紅衣男子。

「嚟遲咗‧‧‧對唔住。」手持十字弓的公仔，說：「嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧不過，睇落都算趕到。」

「達尼，good job！」另一個人，正是奎斯。

「點解你‧‧‧」王達尼正想問他，為何會一同過來時‧‧‧‧‧‧答案出現了。

風雨中，另外兩個並肩而行的男人緊接出現。

他們一黑一白的長袍，如同黑白雙剎的畫面。

「滿天‧‧‧‧‧‧」瑜小六眼角中溢出了希望：「M！！！！！」

「大本營‧‧‧」滿天望望周圍，說：「好耐無返嚟。」

「要突然請你嚟幫手，唔好意思。」M，回來了。

神推測

黑白雙殺 射咗

今次真係要講句 果然是滿天 到底..

仲以為真係死咗
黑白雙刹

好撚型

屌 好撚正

好型

果然是滿天

諗起雷神救場

墨巴加油
囝囝每晚訓左我就會上黎等睇你既文
咁就追左大半年
病港陪伴我無數個寂靜既晚上
多謝你

到底有幾多人等緊文

M，回來了

多謝墨巴！

好撚正

好眼訓但又好想睇

唔好成日咁夜訓啦

好想訓但又想睇

日日都係等文

滿天

勁眼訓都等文

又病聽日又考試
但都忍唔住係咁f5
墨b加油

海陸空個三個都死哂 而家已知最勁係咪滿天 ？

大佬啊，唔好咁癲啦，太好睇，但聽朝返早

但都喺睇埋先算，文文文，嗄嗄嗄

好想訓，但係又想睇埋先訓

滿天+M

最勁應該係m

今晚唔訓都要追到尾

白鯨過左save比m

聽日考試呀但都要support你 愛你墨說巴打

滿天又可以見瓦禮

白鯨之力 M

海陸空意志集於一身

本身不死身，以家提升埋攻擊力 打病者基本上係無得輸

好撚感動

M升左幾level，成個唔同曬，一個人出返病者之都

少佐原本話唔走全部一齊死 但一聽到m死左就即刻話封鎖大本營個下好撚感動

唔知仲係咪紅血

滿天同M一齊出場好正
好似復仇者3 Thor從天而降放大技打9啲敵人嘅感覺咁

Btw 大Boss會唔會出埋場幫手破余博士嘅反彈之術

「正好，可以試我件「神器」。」滿天淡然地說。

「嚟幾多個都一樣。」箭射在余智海臉頰上，卻沒有刺穿它的皮膚，只是泛起紅光吸收了箭的傷害。

「對佢完全冇傷害‧‧‧？」公仔愣然。

「係咁‧‧‧佢有吸收傷害嘅能力。」奎斯說。

緊接，大本營的戰力都通通趕到廣場，搜索隊成員們以長矛將余智海圍住。

少佐和M兩人互相點頭，便把重心放回到余智海身上。

余智海微微一笑，把手掌貼緊廣場的地面：「你哋認為‧‧‧‧‧‧我以前經常出去，唔會儲定力量？」紅光一閃，地板立即碎裂破開！

讓周遭包圍住他的搜索隊，也全都飛退‧‧‧‧‧‧

「啱啱出嘅傷害，係十隻病獸打落我身上嘅傷害。」余智海笑起上來，說：「而且，仲陸續有嚟。」

今晚唔瞓 追到去大結局

滿天神器
真係好thor feel

02:16

每個夜晚都等住墨巴出文，唔驚唔覺追咗半年，最後一日Lm
加油，永遠支持你

神器會唔會係佢成功研究到男病童腦電波

完結都未補晒文

聽日考試都入嚟睇文
出咗實體書一定會買㗎

點解白鯨把刀又斬到佢

仲等緊呀

F5

到底滿天有多帥

因為框框

因為個一幕 寫佢久違見返個女

冇留意到周圍

好緊張！十二小時的時差同步中！

一路等結局一路等國家打吡

如果小六用自己條命要脅

滿天好靚仔好型
都冇心情溫聽日考試

其實Dr. Yu係唔係病者 如果係 點解病獸會攻擊佢

個撚個都聽日考試 大家讀咩 我尋日考左科

多謝墨巴呢半年嘅付出 好唔捨得個故完 出書一定會買 加油啊

病獸盲㗎嘛

文

咁點解白鯨以前又可以打到佢重傷🤔

dr yu 係咪怕水
要用津路水砲制裁佢

好問題

Dr yu話佢比啊白鯨背叛
應該係白鯨襯佢唔覺意一夜屌鳩佢

應該斬斷佢可以直接造成傷害

其實佢招技唔係長開 冇開技咪重傷 火影個隻係吸收攻擊唔可以一齊 但係Dr.yu又似乎唔係

因為佢係背叛，攻其不備
仲有，海陸空三人組理論上同層次，不破尚都曾經打到yu重傷

btw當艾匡知道白魂死左，唔知反應係點

「六隊，封！」搜索隊頭目大喊一句。

第六隊的矛兵，馬上往前刺擊。

被刺到的余智海絲毫無感，更捉緊住其中一人的長矛，將他拉近，再伸掌到其腹上！

「呯──！」只需一下，那名搜索隊成員便腸穿肚飛。

「啊‧‧‧啊呀‧‧‧」其他成員見到，都極是訝異。

「保持隊型！」大舊高喊。

「你哋唔出手，就到我出手。」余智海握緊唯一的拳頭，紅光綻放！

把身邊的搜索隊一個一個殺害，有幾個拿開山刀的上前亂斬，都得不到好下場。

有被舌女酸液腐蝕的傷害、有被病獸重拳打中的傷害、有被病牙撕咬的傷害、有被病嘴黏緊的能力。

轉眼間，余智海已經透過轉移傷害的能力，殺害了十名以上的搜索隊成員。

「比起用呢種病者之力‧‧‧‧‧‧」余智海輕蔑一笑，說：「我更鐘意你哋用傷害我嘅能力，去傷害返自己！呢種感覺‧‧‧係最正！！」

睇我描述戰場嘅仔細程度

唔好趕住今晚完

理論上Hiv既血可以收博士皮？

Hiv可免疫調轉諗可以能力無效化

唔好比佢停

意念控制 變成病者後 白鯨佢刻意隱藏自己有咁嘅能力 令余智海提防唔到

即係佢防唔到病童能力

好型呀滿天同M出場個下

睇到M係病都到自己單拖打
突然諗起歐子爭 先生系列d主角
又或者諗起墨巴你寫既外轉

等睇完 你寫v14班人講咩

Dr Yu同M打打下M流咗啲血，咁啱hi到Dr Yu嘅傷口
完

今晚完 係既話就等到完了

「啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！」靠近他的搜索隊，幾乎只要被他指尖戳一下，便會立即重傷或是身亡。

「女子隊，封住佢，扣！」精銳的搜索隊，隊目江子千命令。

女部隊馬上用鐵製長矛，分別以交叉形成將余智海手、腳、頭部位夾住，繼而其餘兩伙搜索隊的人發箭射擊。

「噠噠噠噠噠噠噠噠‧‧‧‧‧‧」箭通通跌落到地上。

「就係咁多？」余智海渾身紅光一閃，以交叉形式扣住他的長矛馬上全都裂碎，並瘋狂敲著廣場的地面使得地裂震盪，眾人都狼瘡地摔了下來。

以余智海就把握這機會，將跌倒到的搜索隊成員逐一觸碰，一一殺害。

「啊──！」、「嗚‧‧‧！啊啊‧‧‧！！！！」、「唔好‧‧‧唔好‧‧‧‧‧‧唔‧‧‧啊‧‧‧‧‧‧」

生命，在他面前變得毫無意義。

「你有冇事‧‧‧‧‧‧」瑜小六把王達尼拉到李惠利大樓下的飯堂。

「我‧‧‧」王達尼面色變得蒼白：「嗄‧‧‧‧‧‧」

「我嚟‧‧‧交俾我。」娃娃的出現，替瑜小六接手了。

原來咁就睇咗咁耐

Live到結局

都幾似thanos

我唔理 好睇就得

聽日11點考final
不過唔理了
睇文最重要

文>final

「普通方法制衡唔住佢‧‧‧‧‧‧」把戰況都看在眼內的M，說。

「物理攻擊，對佢一啲攻用都冇‧‧‧？」滿天冷冷地盯住余智海。

「啊啊啊啊啊！！！！」大舊一股作氣的衝上前，打算與他空拳搏鬥。

擺好架式的大舊，左右搖擺地向余智海出了數拳，同一時間，他盯緊對方的右手，因為他留意到，這是他主要的傷害輸出來源。

「呼──！」突然間，余智海揮出充滿擾動風力的拳頭。

「‧‧‧」看在眼內的大舊，退後避開。

再一個小箭步，上前續出連環拳！

「啪！啪啪啪啪──」可惜，每一拳都被余智海吸收。

余智海輕輕彈了大舊胸肌一下，彷彿把剛才受過的拳傷，都一一回贈給他。

「‧‧‧‧‧‧啊！！！！！！」痛楚注入到大舊體內後，他如同被憑空攻擊一樣，全身在顫動非常，最後更倒了下來。

講下姐 無惡意

佢有無限手套

墨巴 加油 今晚睇唔到結局係唔會瞓架

我其實冇惡意
只係想講
依家所有野已經唔重要啦
好睇就係最重要
ps癡能左線

墨巴 加油

墨巴加油，幾年前由紙言開始追其他故再追左病港半年live ，依半年每晚都慣左睇完你啲文先瞓，睇到見到明天繼續為止，晚晚都5-6點先瞓
我都係住將軍澳，之前係條街見到你，勁興奮 ，不過我就咁行過咗
書展見啦如果你今年開簽名會，一定到

同一時間，奎斯和公仔二人談好，分別從左右兩邊衝往余智海，再一起向他使出飛踢，到他的頭部上。

「呯！」下一秒，少佐便從後以鐵球棍敲擊他的後腦。

余智海想把他們抓住時，三人已經一同退開。

「你哋識避，不過匿喺樓上嗰班平民唔識避。」說罷，余智海無視我們，首先進入最多年青人的B橦大樓。

為了阻止這情況，M跟滿天都馬上出手，分別以雙節刀和鯨牙大劍揮砍，余智海的身體卻不吃這套，傷害有多大，就會吸多大。

完全無法壓制‧‧‧‧‧‧

「呯！」更能徒手接下鯨牙大劍的刃部。

「就算點做，都係無用。」余智海留下一個笑容，就以數隻病獸重拳的威力擊地。

「呯！！！！」的一聲，把滿天和M二人雙雙震開。

神器呢

成個post勁多人聽日考final

不要再說了

聽日考4字頭 咩柒都唔識

反正都有排溫，一路追到完

我聽晚考
勿相認

負皮王都未瞓

好彩考mc姐

吹緊埋黎個風會唔會係勝負關鍵

唔好再講啦

M快啲輸血比余博士

正呀好多文

M要將自己嘅血加上把劍
血刃

面對最強敵人的來襲，B橦躲著的學生絲毫不敢反抗，就連跑走的勇氣也沒有，因為他們深信不亂跑的話，敵人就不會將他們殺害。

「乖‧‧‧」余智海捉住一名青年的下鄂，其頸項上隨即出現三條病爪的傷痕！

「咔‧‧‧啊嗄！！！」他身體一僵，便斷氣死亡。

又強行捏住一名可愛女學生的面部，說：「感受下我嗰女帶住呢種外貌嘅痛苦‧‧‧‧‧‧」

「滋滋滋滋滋～～～！！！！！」強酸徹底腐蝕了她的面部皮膚，不到幾秒就毀容了。

「啊呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！」她聲嘶力竭地撕叫著。

「啊！！！啊啊啊！！！！！！」其他學生和青年見到這樣的畫面，再也忍耐不住要逃走了。

余智海往地上一敲，一樓的地板隨即裂碎！所有想逃的人都瞬間跌下！

「呯──！！！！！」

「要用精神嘅方法‧‧‧去對付佢。」M知道，余智海當初過不了白鯨的最高層，正是因為被幻覺影響。

追左咁耐我都要留返次言 難得live住追結局編 真心多謝墨巴一直出文俾大家睇
btw我都聽日考試未溫晒

世上只有墨巴好

完sem了 輕鬆追文

diu me too

「真係要用‧‧‧‧‧‧？」滿天把刻意帶來的「神器」拿出，是個看起來不簡單的箱子：「一用咗‧‧‧就會受到好大影響，我哋所有人都係。」

「得番呢個方法‧‧‧‧‧‧」M望著箱上的兩個按鈕。

左邊的按鈕寫著「T」，而右邊的按鈕寫著「F」。

「交俾你控制。」M背著鯨牙大劍和傘子前進。

「嗯‧‧‧‧‧‧」接著，滿天按下了「T」的按鈕，說：「男病童嘅腦，有效發出大範圍腦電波訊號‧‧‧‧‧‧大BOSS，希望你發明出嚟嘅嘢有用。」

‧‧‧

雨下得更多，風吹得更快。

要不是昨天成功離開病者之都後去找滿天，恐怕今天沒命到來了。

滿天為我輸送的營養劑和娃娃健康美味的料理，都讓我回復了不少元氣。

要作進行一次持久的對戰，肯定是沒可能‧‧‧‧‧‧

只能速戰速決。

+1 diu

終於Live到

3字

病者對應部位係容易收感染嘅地方
唧係病腦生前其實係腦殘

殺得死賴三都仲有北賢個龍捲風

唔通要拖到個風黎攬炒

沒想到的是，王達尼比我想像中勇敢。

在靈實醫院休息了一段時間後，回到艾寶琳就只餘下奎斯，他告訴我王達尼發現余智海可能埋藏在大本營中。

果然，一來就見到了。

事前，我更向滿天他們求援，因為對方實非簡單的病者。於是他們便帶同這件，利用男病童腦部製做出來的「神器」，以幻覺去與之抗拒。

箱子中充滿維生液體，男病童的腦部就浸在裡面。以兩邊的按鈕，分別為不同微量的電極，按一下就會刺激到男病童的腦部，讓它自動施放出腦電波去影響眾人‧‧‧‧‧‧包括含有理智和記憶的余智海。

既白鯨是用精神控制和幻覺這種方法，去對付余智海。

那麼，我們都只有用相同的方法，才能對付他。

唯一的缺點是周遭所有的人和自己，都會受到腦電波所影響。

可謂一把雙面刃。

男病童個腦 你要生性呀

頂唔訓 live到依到訓先

仲等緊你出文 加油

陪M到最後一秒
加油墨巴

滿天公仔M出場個下好感動

要是沒人阻止余智海，他就會把我們逐個殺害並摧毀整座大本營。

「呢到‧‧‧‧‧‧」為了防止他進行無差別殺戮，我們讓他在廣場時受到幻覺影響：「我間屋‧‧‧？」

在他幻覺所擾期間，我拖住鯨牙大劍打算橫砍余智海的腰部‧‧‧‧‧‧

還記得昨晚，當他看到自己久違的女兒時，整個人愣住，然後給白魂突襲成功斷臂。

「噠！」其腰部發出紅光，受下我的揮砍出的傷害。

「我唔會再中計‧‧‧‧‧‧」余智海轉身向我。

周遭的大本營人，都開始展笑、高興、放鬆起來，完全陷入幻覺之中。

看來已經腦電波傳開‧‧‧‧‧‧

余智海先衝向了我，使出紅光閃亮的手往我，我亦舉起堅固的傘子格擋。

「呯──呯呯呯呯呯──」這把傘子果然堅固，依然沒有斷裂。

於是我用力一推，把他推後！繼而再次揮動鯨牙大劍向他。

白鯨的記憶彷彿再次與我結合，他用過的一招一式都在我腦中展示出來。旋轉斬、跳斬、柄擊、會心一擊、蓄力斬，全部都揮舞放到余智海的身上，紅光亦不斷從他的身上亮起‧‧‧‧‧‧

黑白嗰下真係好型 今晚唔洗瞓啦 咁撚好睇都有 痴線嗰

見紅光唔知點解諗起刀劍神域
瞓先聽日再睇，墨寶加油

旋轉斬、跳斬、柄擊、會心一擊、蓄力斬
MH

任由大劍傷害的余智海，打算到我力竭才還擊‧‧‧‧‧‧

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」白鯨所使的招式，都需要花費大量體力。

「已經再冇花招？」余智海問。

突然，他神情變了，目光也呆滯了點。

「三村‧‧‧？」他彷彿，望見了什麼。

「‧‧‧」於是我把機會，往他胸膛一砍！

「嘶──！」

奏效了。

失去警惕的他，沒有接下這記傷害，使得胸膛被我斬破了一道深長的傷口。

血也順勢地飛濺出來‧‧‧‧‧‧

「啊‧‧‧！」余智海被傷到，馬上清醒回來：「又係幻覺‧‧‧‧‧‧」

全部都係幻覺

岩岩落機再推！

唔想完呀

以為睇緊avenger
斬個頭/剩低隻手啦

「幻覺幻覺幻覺幻覺幻覺！！！！！！乜都係幻覺！！！！！！」余智海奮力地敲打地面，很快就地崩石碎。

滿天說過，病童幻覺中的快樂，其實是利用人類渴求之事。

而幻覺中的畏懼，則是利用人類的罪惡感或是悔疚。

只要釐清事實及真相，基本上就無所畏懼。

「佢開始憤怒‧‧‧‧‧‧唔會再相信之後出現嘅快樂事物。」滿天馬上轉按「F」，說：「唯有利用佢罪惡感同人生嘅悔疚‧‧‧」

「啊‧‧‧女！！三村！！！唔好跳啊‧‧‧唔好自殺啊‧‧‧‧‧‧」余智海仰視著大樓，又突然苦惱地低頭：「唔得‧‧‧只係幻覺‧‧‧只係幻覺‧‧‧‧‧‧！！」

周圍的大本營居民，都開始受到畏懼的強烈影響，而尖叫、逃跑、哀哭著。

最嚴重的情況，也只是像我們以前一樣，陷入嚴重的暈迷之中。

「嗄‧‧‧‧‧‧」我對準余智海的頭部，準備奪首斬。

你試吓再寫死M、滿天、公仔、娃娃、達尼、奎斯、少佐是但一個人
我三日內確定死咗就棄故

求吓你唔好寫死佢地

三日內完咗故啦

Live 左 挺唔順 訓先
太好睇 聽日再睇
早抖 墨巴

一路睇勇士一路live

仲睇乜，虐殺既

一路睇mma一路追故

一路溫書一路追
第一個po已經係到 墨巴加油 寫埋夜晚就有得瞓

最後一貼留名

p
21

要結束這場苦海，只能透過這一種方法。

「唔會‧‧‧嘿，我嗰女已經好大‧‧‧‧‧‧」余智海忽然清醒起來，說：「余小六‧‧‧我嗰女‧‧‧‧‧‧會係大本營嘅余小六‧‧‧‧‧‧」

「呃自己！？」滿天也意料不到。

「‧‧‧」砍擊再次失敗，他的肉身又再接下了傷害。

「係時候完結‧‧‧‧‧‧」余智海利用病嘴的黏性捉緊大劍，不讓我收回。

然後利用病獸的力量，把我和劍一同拉扯到身邊，打算再次舉傘格擋的我，這次被他直接將傘子弄斷成半！

「一百隻舞者腿部攻擊嘅力度‧‧‧‧‧‧對你把遮俾足尊敬。」余智海淺笑，繼而捉住我的頸部：「你係代表住大本營嘅「希望」？我會親手，將希望粉碎。」

眼見這樣的情況，滿天也放下了盒子，立即上前支援‧‧‧‧‧‧

他一如以往的攻擊模式，未近身就先向對方擲出無數的手術刀，這些手術小刀帶來的傷害，余智海都用背部來承受，然後一一轉移到我身上‧‧‧‧‧‧逐把，逐把的轉移到我身上！！！

絕景點算好

除左頭幾個post留過名，之後都無留，都係儲夠一個post先一次過睇，今日結局決定F5到完故，墨巴，多謝你，書我買撚硬

銘凱幾時出場

只要M流血 再掂到Dr. Yu 隻斷臂

係大本營上面睇緊

「啊‧‧‧啊啊‧‧‧！！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！」身體正由任手術刀千宰萬割著，就似是凌遲處死一樣。

求生不得，求死不能。

成千上萬的痛苦徘繞在我身體中，滿天也止住了動作，不敢再輕舉妄動。

「已經冇辦法？」余智海遺下輕蔑的笑，然後繼續抓住我的頸子，將我帶上八樓的高層，好讓每個大本營的居民，都看到我的死法。

一路上，男病童的負面腦電波持續釋放，在我腦中有千萬個死亡的畫面不斷重播著。

即使其他人想救我‧‧‧‧‧‧

也無能為力‧‧‧

「嗄‧‧‧」把捏住頸子，上到八樓的我幾乎要斷氣了。

意識‧‧‧‧‧‧也快斷掉了。

「大本營嘅人望住，」余智海在八樓中間的欄杆前，捏住我的頸並把我高舉到腳離地面：「反抗我嘅下場‧‧‧‧‧‧」

「唔‧‧‧好‧‧‧」受傷的少佐，抬起了頭。

「‧‧‧‧‧‧」大舊則給打到暈迷。

另外，公仔、奎斯、瑜小六，都是愛莫能助的人，即使想救，滿天也立馬阻止他們。

的確‧‧‧

因為是個愚蠢的決定。

光嘅

仲追緊

M唔好啊

咁啱打雷

瓦禮、愛紗、夏晴、阿玲，他們不敢直視‧‧‧‧‧‧

所有大本營的居民，都被矇上了一片絕望。

「‧‧‧」我身體僵直得動不了。

「嘶嘶嘶嘶嘶嘶嘶嘶嘶！！！！！！！！！！！」

一息間，我全身近乎皮開肉綻‧‧‧‧‧‧

他‧‧‧

把剛才鯨牙大劍的傷害，全部歸還於我身上。

我‧‧‧

頭一次，感覺到死亡。

還有劇烈不堪的痛楚，就連腳尖也在滲流出大量血液‧‧‧‧‧‧

「呯──」余智海把我放下到地上。

然後，直接從八樓跳落到地面。

「呯！」

「邊個做下一個？」吸收了高空墜地痛楚的余智海，微笑著問。

等等等！

特登帶M上8樓都冇扔佢落街

M!

要絕境重生了？

M爆流血 余智海胸口有傷口都未感染到愛滋既

HIV血液灑滿大本營

接觸到M血就冇能力？

M腳尖流血 應該就快感染

「啊啊啊啊啊啊呀呀呀呀呀呀呀──！！！！！！！！」持續地，下面傳出了大本營居民的驚叫聲。

只是‧‧‧

聲音對我來說，越來越薄弱。

倒泊在血中的我，已經控制不到身軀。

然而，幻覺也好像伴隨死亡來到。

我模糊的視線，見到九樓欄杆上站著一人，他似乎一直在高處看戲‧‧‧‧‧‧

「呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！」又是某個大本營居民的慘死。

那人，往我望了一望，便從九樓的欄杆上，直接跳到八樓的欄杆上，然後落地凝視著我。

似曾相識。

有點像‧‧‧銘凱。

是來迎接我下地獄去吧？

他略略看過我的傷勢後，淺淡一笑。

然後伸出手掌，一隻不明的銀灰色生物隨即在他臂上繞爬，並放下一枝類似血液顏色的針筒‧‧‧‧‧‧

「噠」再把針筒注入到奄奄待斃的我。

注射完畢後，他站起慢慢退後，揚起嘴角‧‧‧‧‧‧對我留下一抹深邪的笑容。

就以靈活的動作技巧，依附到牆上快速地攀爬離開。

Dr.D

Dr d

聽日繼續 明天應該真係完到了 五點實在太夜

Dr d 控制左銘凱？

用死剩d蠢魚 借屍還魂

墨巴早抖!

晚安墨巴

墨巴早抖 辛苦了

咁食個早餐等返工算 仲諗住今日結局 so9sad

聽晚唔可以F5到完故
Btw thanks 墨巴

又有多晚故睇
墨巴好野 多謝墨巴

dr. d上銘凱身
m要救世了

[img]鈶凱[/img]

最緊張嘅位停咗

唔夜呀，我依家係下午5點40分 辛苦你了！

唔明，如果M嘅血有抗體，咁就算dr.d 嘅針係咪應該都免疫左

都估到Dr D冇咁易退場

病者界小強Dr.D出場了

墨巴考驗我地，要考完final先有得睇

打不死嘅dr d

痴撚線 全部人追到唔駛訓
5，6點都仲咁多人live緊
墨巴加油
真心好好睇 個故陪我經歷左好大段時間

5點到底係太早定太夜 好亂

M要變身啦

如果 所有人夾手”吱”Dr Yu
咁會點

岩岩唱完通頂k番屋企
涼都未沖都要睇埋d 文
訓醒睇結局

想問下主線無啦啦推得咁快係一早安排好定迫得太緊

打乜撚嘢雷，行雷啊

咁即係一定有第二部啦

可能會直接強化又唔會變做人形病者

真係好好睇 多謝墨巴作左個咁好睇既故 朝朝番工搭車必睇 唔捨得完

差小小嘴角失守

佢應該會開心

仲未有交代艾寶琳賣野食個老闆
係咪有伏線?

好多文

其實Dr d仲勁撚過Dr yu

Dr.D: 吸力, 硬化, 控制
Dr.Yu: 吸傷轉移
Dr.Yu 應該勁d, Dr.D都打佢唔入

愛滋M要進化了

巴打係咪用拳頭殺人嘅殺手

Dr D洗白

預計星期日就完故麻。。

第三支針筒既伏筆 唔知M仔有咩能力呢

Dr d一路都好想M同佢一齊做

睇到好興奮

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

諗起賴三比病者圍毆儲能力個畫面 有少少好笑

好滿足

好好看

墨巴而家應該發緊惡夢比人追緊文 係大文營度比dr yu追殺中

Molamola
呢個post無喇

墨巴不得了

果然是滿天
到底M有多帥
可以吸引到歸隱既滿天出山

但...係...點...解...無...我...大...boss...戲...份......

終於要完啦 個故雖然有時好中二但都好好睇

今次到阿銘/Dr.D做花生友

你都有睇故

呢個故由2017年9月27陪伴我到2018年嘅5月幾 好唔捨得

講咗幾多次 第三支外貌針晨早打撚咗
啱啱嗰支入變病者嘅病者血
第四支嚟

其實白鯨做麥要守10樓，根本無意思，佢晨早攞走哂d野咪得，拎d野出黎佢仲可以反攻dr Yu

另外，賴三比人拎哂資料，有人建鎖到10樓都無意思

Dr.D好似大蛇丸

你睇緊嘅係故仔

變左病者點做呢D嘢？

冇視覺+失去語言能力 成立唔到

如果唔係M，余博士都攻唔返上十樓，所以守得算係成功(就算上到去，白鯨應該可以打得贏)

Dr D識咀炮

WAKANDA FOREVER!!!!

留名 墨巴加油

睇到好滿足

Dr. D 最叻就係trash talk

今日考試既巴打仆哂街未

We wont back！
We wont back！
We wont back！
We wont back！

啱啱訓醒 仲有兩個鐘考

咁岩 我都係

On9 M死都唔肯接受病者之血
Dr D 我愛死你
終於有得睇M用病者之力隻揪

終於都係要用病者之力打病者之力
之後等睇小六親手KO M

唔用上帝視覺的話 其實冇人想做病者 因為個種變成怪物既心態好難轉變

所以 唯一嘅方法就係用劇情迫使佢接受

其實考咩

兩點考 死緊

文呢？

識得一半

一個個人啦，其實如果外貌不變，而且唔會感染身邊嘅人
我OK嫁

墨巴要開定第3個結局篇

結局篇
真。結局篇

想問下
佢HIV免疫之身 係咪免疫唔到Dr.D枝針
你交代得佢HIV免疫應該唔會提完就算 之後應該有其重要性
但我又本身因為佢唔會受感染 所以白鯨強化已經係maximum
Btw愛你墨巴

*以為

考3半

Dr D 根本就係大蛇丸

2點揮手

不能透露太多 提示是

余智海是病毒學家 Dr.D是天才醫生

Hiv都有得醫

樓主應該唔會答你呢個問題，明顯地，之後既劇情會講

之前係文外既討論提過係身份認同既問題，我就當左係變病者=認做中國人 都係外貌不變、唔會感染、能力提升(現實就係財富) ，係呢個情況下，你會點揀？

新po

Dr.D 癲佬醫生
成日怪叫

咁我都係做返弱雞人類算

有d時間線上既問題 賴三係大本營元老岩岩創立時已經加入 姐係佢聯同病者捉白鯨入坑口個陣已經用緊賴三呢個身份 佢捉左白鯨之後控制唔到佢 佢先要搵人入病者之都打低白鯨入番自己office

直接醫得返又好似太樂觀既劇情，有點格格不入 我覺得係壓制住啲Hiv, 比啲病者血可以限時內感染 應該係呢個方向，但唔絕對係咁樣，絕對係咁樣既話，好似太易估到

仆到直一直

痴撚線啲文多到

有冇人都係專登睇返前面Dr D鳩叫嗰啲場面
然後覺得佢都幾可愛

點會無人，Drd同馬姑娘已經有兩個

之前董倫都俾人屌到飛起
結果

又幾似大蛇丸

睇黎又要開新post

達尼BB真係唔可以有事架

今晚幾點會有

總覺得Dr D來歷唔簡單
先唔講佢間接培養咗M同滿天出嚟
重要幫M拎到病者嘅能力
佢第一任助手係黑房救咗出嚟軟禁之後甚少著墨
然後佢嘅人設似乎直接克制病港嘅來源
又小董倫好係提過佢算大本營最最最早期嘅人

未入坑口前都係余智海，俾白鯨重傷之後，俾老賢救治(個陣老賢未俾少佐打斷腳，仲郁得嘅時期都稱為「初期」)

點解要搵人入去自己研究室呢，因為佢破唔到白鯨同好多病童製造出嚟嘅幻覺(要有強大精神嘅人先破解到 例如M=守護大本營)，加上白鯨唔係一般人，佢就成為大本營導師教人對抗病者，另一邊一直儲備吸受傷害，暗地吩咐南北賢改造其他高手(不破尚、董倫之類)，等可以派佢地去病者之都打敗白鯨

唔係被不破尚重傷？

個陣係病毒直頭未爆發嘅時候，飛虎隊攻堅入去第一次重傷佢

第二次重傷係已經爆發病毒，俾白鯨偷襲

加埋兩次重傷

白魂斷佢手都算一次嘅

我寫呢個故，你見我特登避開唔寫事情確實日期，只係用「初期」「幾個月後」之類嘅字眼，因為我都驚搞錯時間線，咁做先可以彈性啲

墨巴我想知

過左傷俾不破尚(好唔番既內傷by銘凱)
形式係轉移同共同分享?

刀槍不入但會比不破尚打傷

咩唔係寫爆發前期攻堅魔鬼山嗰陣話過
佢自己當時未識掌握種能力呀嘛

係 前面有寫

轉移傷害

呢個POST答咗好多問題 好彩對劇情仲有印象

MYU
係咪小六同M
BTW
等緊文

紙言已同步更新

打緊，等夜啲逐波放出嚟

咁博士係連痛都唔痛定有極限

MCU d fd

今晚就知

除定褲先

Dr. Yu好似我風英雄學院入面隻腦無
打低佢就要用歐爾麥特既one for all能力
會唔會M就變左one for all咁

爽
搵到人接手就得

賴三老師係終極boss?

病港本書幾錢呢

余智海有咁嘅能力應該叫病咩？

忘記受過傷害，編寫最假的愛

墨b可以開定新post

諗起慕容復斗轉星移

第九百幾Reply都未知MYU意思

final boss喺大本營大殺特殺個用意其實係咩？

應該好似北賢 南愚咁 用哂一定數量就死

成個大本營想殺佢

好有霍格華茲最後一戰佛地魔個feel

可以lm可新post
終於全日要完故啦

佛地魔：HAHAHAHAHA

余博士揾唔到方法對付病童??

覺醒吧！M

博士招招都係吸收反彈
假設從來冇人打佢，佢咪殺唔到人?

覺得個能力係超加速 風屬

佢啱啱自己跳樓吸傷

咁病者?

點解佢唔可以主動攻擊人要等比人打呢

係咪我miss左 銘凱打完drd d 之後去左邊？無比比大本既人捉左？

結果
星期日完唔到
依個亦都唔係最後一post

I love Dr. D

D既意志

唔好負評 提下我

果陣銘凱就係失蹤左搵佢唔倒

下個post 咪名字言順寫大結局

大本營今日好熱鬧

頭已側自膠

thanks 我都係睇到咁

希望今晚真係完到故

好好睇

唔知dr d會俾咩力量m

其實我唔明白鯨只有聲納定位，但點解會睇到資料同知道實驗室地址同秘密，要守住實驗室呢？